# MPC-HC - Strings extracted from string tables
# Copyright (C) 2002 - 2017 see Authors.txt
# This file is distributed under the same license as the MPC-HC package.
# Translators:
# bruce55 <bruce.luo+transifex@nyu.edu>, 2014-2015
# Dian Li <xslidian@gmail.com>, 2015-2017
# hkenneth <extremekeny@hotmail.com>, 2013
# kongfl888 <kongfl888@outlook.com>, 2016
# Ming Chen <yzonline@gmail.com>, 2013-2016
# Ryan Zhou <sentret_c@sina.cn>, 2017
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: MPC-HC\n"
"POT-Creation-Date: 2017-08-01 20:44:32+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2017-08-01 21:08+0000\n"
"Last-Translator: kasper93\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/mpc-hc/mpc-hc/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgctxt "IDS_INFOBAR_LOCATION"
msgid "Location"
msgstr "位置"

msgctxt "IDS_INFOBAR_VIDEO"
msgid "Video"
msgstr "视频"

msgctxt "IDS_INFOBAR_AUDIO"
msgid "Audio"
msgstr "音频"

msgctxt "IDS_INFOBAR_SUBTITLES"
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

msgctxt "IDS_INFOBAR_CHAPTER"
msgid "Chapter"
msgstr "章节"

msgctxt "IDS_CONTROLS_COMPLETING"
msgid "Completing..."
msgstr "正在完成..."

msgctxt "IDS_AUTOPLAY_PLAYVIDEO"
msgid "Play Video"
msgstr "播放视频"

msgctxt "IDS_AUTOPLAY_PLAYMUSIC"
msgid "Play Music"
msgstr "播放音乐"

msgctxt "IDS_AUTOPLAY_PLAYAUDIOCD"
msgid "Play Audio CD"
msgstr "播放音频 CD"

msgctxt "IDS_AUTOPLAY_PLAYDVDMOVIE"
msgid "Play DVD Movie"
msgstr "播放 DVD 影片"

msgctxt "IDS_PROPSHEET_PROPERTIES"
msgid "Properties"
msgstr "属性"

msgctxt "IDS_PLAY_LOOPMODE_FILE"
msgid "File"
msgstr "文件"

msgctxt "IDS_SUBTITLES_DEFAULT_STYLE"
msgid "&Default Style"
msgstr "默认样式(&D)"

msgctxt "IDS_PLAY_LOOPMODE_PLAYLIST"
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

msgctxt "IDS_FAVFILES"
msgid "Files"
msgstr "文件"

msgctxt "IDS_FAVDVDS"
msgid "DVDs"
msgstr "DVD"

msgctxt "IDS_INFOBAR_CHANNEL"
msgid "Channel"
msgstr "频道"

msgctxt "IDS_INFOBAR_TIME"
msgid "Time"
msgstr "时间"

msgctxt "IDS_STATSBAR_SYNC_OFFSET"
msgid "Sync Offset"
msgstr "同步偏移"

msgctxt "IDS_STATSBAR_SYNC_OFFSET_FORMAT"
msgid "avg: %d ms, dev: %d ms"
msgstr "平均: %d 毫秒, 偏差: %d 毫秒"

msgctxt "IDS_STATSBAR_JITTER"
msgid "Jitter"
msgstr "抖动"

msgctxt "IDS_STATSBAR_BITRATE"
msgid "Bitrate"
msgstr "码率"

msgctxt "IDS_STATSBAR_BITRATE_AVG_CUR"
msgid "(avg/cur)"
msgstr "(平均/当前)"

msgctxt "IDS_STATSBAR_SIGNAL"
msgid "Signal"
msgstr "信号"

msgctxt "IDS_STATSBAR_SIGNAL_FORMAT"
msgid "Strength: %d dB, Quality: %ld%%"
msgstr "强度: %d dB, 质量: %ld%%"

msgctxt "IDS_SUBTITLES_STYLES_CAPTION"
msgid "Styles"
msgstr "样式"

msgctxt "IDS_TEXT_SUB_RENDERING_TARGET"
msgid "If the rendering target is left undefined, SSA/ASS subtitles will be rendered relative to the video frame while all other text subtitles will be rendered relative to the window."
msgstr "如果渲染目标没有被定义，SSA/ASS字幕会以视频帧为参照渲染，而其他文本字幕则会以窗口为参照。"

msgctxt "IDS_PLAYLOOPMODE_PLAYLIST"
msgid "Repeat Mode: Playlist"
msgstr "重复模式: 播放列表"

msgctxt "IDS_PLAYLOOPMODE_FILE"
msgid "Repeat Mode: File"
msgstr "重复模式: 文件"

msgctxt "IDS_PLAYLOOP_FOREVER_ON"
msgid "Repeat Forever: On"
msgstr "循环播放: 开"

msgctxt "IDS_PLAYLOOP_FOREVER_OFF"
msgid "Repeat Forever: Off"
msgstr "循环播放: 关"

msgctxt "IDS_PLAYLOOP_FOREVER"
msgid "Repeat Forever"
msgstr "循环播放"

msgctxt "IDS_PPAGE_CAPTURE_FG0"
msgid "Never"
msgstr ""

msgctxt "IDS_PPAGE_CAPTURE_FG1"
msgid "Only when switching different video types"
msgstr ""

msgctxt "IDS_PPAGE_CAPTURE_FG2"
msgid "Always (default)"
msgstr ""

msgctxt "IDS_PPAGE_CAPTURE_FGDESC0"
msgid "Not supported by some devices. Two video decoders always present in the filter graph."
msgstr "不支持某些设备。在滤镜图表中总是会出现两个视频解码器。"

msgctxt "IDS_PPAGE_CAPTURE_FGDESC1"
msgid "Fast except when switching between different video streams. Only one video decoder present in the filter graph."
msgstr "在不同视频流之间切换以外情况下的最快方式。只会在滤镜图表中出现一个视频解码器。"

msgctxt "IDS_PPAGE_CAPTURE_SFG0"
msgid "Never if possible (fastest, but not supported by most filters)"
msgstr "如果可能不要使用 (最快,不支持大多数滤镜)"

msgctxt "IDS_PPAGE_CAPTURE_SFG1"
msgid "Only when switching different video types"
msgstr ""

msgctxt "IDS_PPAGE_CAPTURE_SFG2"
msgid "Always (may be required by some devices)"
msgstr "总是 (某些设备可能需要)"

msgctxt "IDS_INFOBAR_PARENTAL_RATING"
msgid "Parental rating"
msgstr "父母指导评级"

msgctxt "IDS_PARENTAL_RATING"
msgid "%d+"
msgstr "%d+"

msgctxt "IDS_NO_PARENTAL_RATING"
msgid "Not rated"
msgstr "未分级"

msgctxt "IDS_INFOBAR_CONTENT"
msgid "Content"
msgstr "内容"

msgctxt "IDS_CONTENT_MOVIE_DRAMA"
msgid "Movie/Drama"
msgstr "电影/戏剧"

msgctxt "IDS_CONTENT_NEWS_CURRENTAFFAIRS"
msgid "News/Current affairs"
msgstr "新闻/时事"

msgctxt "IDS_SPEED_UNIT_G"
msgid "GB/s"
msgstr "GB/s"

msgctxt "IDS_FILE_FAV_ADDED"
msgid "File added to favorites"
msgstr "文件已添加到收藏夹中"

msgctxt "IDS_DVD_FAV_ADDED"
msgid "DVD added to favorites"
msgstr "DVD 已添加到收藏夹中"

msgctxt "IDS_CAPTURE_SETTINGS"
msgid "Capture Settings"
msgstr "捕获设置"

msgctxt "IDS_NAVIGATION_BAR"
msgid "Navigation Bar"
msgstr "导航栏"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CAPTION"
msgid "Subresync"
msgstr "字幕同步"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_TIME"
msgid "Time"
msgstr "时间"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_END"
msgid "End"
msgstr "结束"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_PREVIEW"
msgid "Preview"
msgstr "预览"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_VOB_ID"
msgid "Vob ID"
msgstr "Vob ID"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_CELL_ID"
msgid "Cell ID"
msgstr "Cell ID"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_FORCED"
msgid "Forced"
msgstr "强制"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_TEXT"
msgid "Text"
msgstr "文本"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_STYLE"
msgid "Style"
msgstr "样式"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_FONT"
msgid "Font"
msgstr "字体"

msgctxt "IDS_DVD_NAV_SOME_PINS_ERROR"
msgid "Failed to render some of the pins of the DVD Navigator filter"
msgstr "渲染 DVD 导航滤镜的部分 pin 失败"

msgctxt "IDS_DVD_INTERFACES_ERROR"
msgid "Failed to query the needed interfaces for DVD playback"
msgstr "查询播放 DVD 所需的接口失败"

msgctxt "IDS_CAPTURE_LIVE"
msgid "Live"
msgstr "实况"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_VID_FILTER"
msgid "Can't add video capture filter to the graph"
msgstr "无法添加视频捕获滤镜到图表中"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_AUD_FILTER"
msgid "Can't add audio capture filter to the graph"
msgstr "无法添加音频捕获滤镜到图表中"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_DEVICE"
msgid "Could not open capture device."
msgstr "无法打开捕获设备。"

msgctxt "IDS_INVALID_PARAMS_ERROR"
msgid "Can't open, invalid input parameters"
msgstr "无法打开, 无效的输入参数"

msgctxt "IDS_EDIT_LIST_EDITOR"
msgid "Edit List Editor"
msgstr "编辑列表编辑器"

msgctxt "IDS_GOTO_ERROR_INVALID_TIME"
msgid "The entered time is greater than the file duration."
msgstr "输入的时间大于文件的长度。"

msgctxt "IDS_MISSING_ICONS_LIB"
msgid "The icons library \"mpciconlib.dll\" is missing.\nThe player's default icon will be used for file associations.\nPlease, reinstall MPC-HC to get \"mpciconlib.dll\"."
msgstr "图标库 \"mpciconlib.dll\" 丢失。\n文件关联将使用播放器的默认图标。\n请重新安装 MPC-HC 来获取 \"mpciconlib.dll\"。"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_FILENAME_COL"
msgid "File"
msgstr "文件"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_LANGUAGE_COL"
msgid "Language"
msgstr "语言"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_FORMAT_COL"
msgid "Format"
msgstr "格式"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_DISC_COL"
msgid "Disc"
msgstr "光盘"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_TITLES_COL"
msgid "Title(s)"
msgstr "标题"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_CHARSET"
msgid "CharSet"
msgstr "字符集"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_UNICODE"
msgid "Unicode"
msgstr "Unicode"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_LAYER"
msgid "Layer"
msgstr "分层"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_ACTOR"
msgid "Actor"
msgstr "演员"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CLN_EFFECT"
msgid "Effect"
msgstr "效果"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_CAPTION"
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

msgctxt "IDS_PPAGE_FS_CLN_ON_OFF"
msgid "On/Off"
msgstr "开/关"

msgctxt "IDS_PPAGE_FS_CLN_FROM_FPS"
msgid "From (FPS)"
msgstr "从 (FPS)"

msgctxt "IDS_PPAGE_FS_CLN_TO_FPS"
msgid "To (FPS)"
msgstr "到 (FPS)"

msgctxt "IDS_PPAGE_FS_CLN_DISPLAY_MODE"
msgid "Display mode (Hz)"
msgstr "显示模式 (Hz)"

msgctxt "IDS_PPAGE_FS_DEFAULT"
msgid "Default"
msgstr "默认"

msgctxt "IDS_PPAGE_FS_OTHER"
msgid "Other"
msgstr "其它"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_SYS_DEF"
msgid "System Default"
msgstr "系统默认"

msgctxt "IDS_GRAPH_INTERFACES_ERROR"
msgid "Failed to query the needed interfaces for playback"
msgstr "查询播放所需的接口失败"

msgctxt "IDS_GRAPH_TARGET_WND_ERROR"
msgid "Could not set target window for graph notification"
msgstr "无法为图表提示设置目标窗口"

msgctxt "IDS_DVD_NAV_ALL_PINS_ERROR"
msgid "Failed to render all pins of the DVD Navigator filter"
msgstr "渲染 DVD 导航滤镜的所有 pin 失败"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_OPEN"
msgid "&Open"
msgstr "打开(&O)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_ADD"
msgid "A&dd"
msgstr "添加(&D)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_REMOVE"
msgid "&Remove"
msgstr "移除(&R)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_CLEAR"
msgid "C&lear"
msgstr "清除(&L)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_COPYTOCLIPBOARD"
msgid "&Copy to clipboard"
msgstr "复制到剪贴板(&C)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_SAVEAS"
msgid "&Save As..."
msgstr "另存为(&S)..."

msgctxt "IDS_PLAYLIST_SORTBYLABEL"
msgid "Sort by &label"
msgstr "按标签排序(&L)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_SORTBYPATH"
msgid "Sort by &path"
msgstr "按路径排序(&P)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_RANDOMIZE"
msgid "R&andomize"
msgstr "随机(&A)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_RESTORE"
msgid "R&estore"
msgstr "还原(&E)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_SEPARATOR"
msgid "&Separator"
msgstr "分割(&S)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_DELETE"
msgid "&Delete"
msgstr "删除(&D)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_DUPLICATE"
msgid "D&uplicate"
msgstr "重复(&U)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_RESET"
msgid "&Reset"
msgstr "重置(&R)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_104"
msgid "Subtitle Delay -"
msgstr "字幕延迟 -"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_105"
msgid "Subtitle Delay +"
msgstr "字幕延迟 +"

msgctxt "IDS_FILE_SAVE_THUMBNAILS"
msgid "Save thumbnails"
msgstr "保存缩略图"

msgctxt "IDD_PPAGEPLAYBACK"
msgid "Playback"
msgstr "回放"

msgctxt "IDD_PPAGEPLAYER"
msgid "Player"
msgstr "播放器"

msgctxt "IDD_PPAGEDVD"
msgid "Playback::DVD/OGM"
msgstr "回放::DVD/OGM"

msgctxt "IDD_PPAGESUBTITLES"
msgid "Subtitles"
msgstr "字幕"

msgctxt "IDD_PPAGEFORMATS"
msgid "Player::Formats"
msgstr "播放器::格式"

msgctxt "IDD_PPAGETWEAKS"
msgid "Tweaks"
msgstr "调节"

msgctxt "IDD_PPAGEAUDIOSWITCHER"
msgid "Internal Filters::Audio Switcher"
msgstr "内部滤镜::音频切换器"

msgctxt "IDD_PPAGEEXTERNALFILTERS"
msgid "External Filters"
msgstr "扩展滤镜"

msgctxt "IDD_PPAGESHADERS"
msgid "Playback::Shaders"
msgstr "回放::着色器"

msgctxt "IDD_FILEPROPRES"
msgid "Resources"
msgstr "资源"

msgctxt "IDD_PPAGEMISC"
msgid "Miscellaneous"
msgstr "其它"

msgctxt "IDD_FILEMEDIAINFO"
msgid "MediaInfo"
msgstr "MediaInfo"

msgctxt "IDD_PPAGECAPTURE"
msgid "Playback::Capture"
msgstr "回放::采集"

msgctxt "IDD_PPAGESYNC"
msgid "Playback::Sync Renderer Settings"
msgstr "回放::同步渲染器设置"

msgctxt "IDD_PPAGEFULLSCREEN"
msgid "Playback::Fullscreen"
msgstr "回放::全屏幕"

msgctxt "IDD_PPAGEAUDIORENDERER"
msgid "Internal Filters::Audio Renderer"
msgstr "内部滤镜::音频渲染器"

msgctxt "IDS_AUDIOSWITCHER"
msgid "Audio Switcher"
msgstr "音频切换器"

msgctxt "IDS_ICONS_REASSOC_DLG_TITLE"
msgid "New version of the icon library"
msgstr "新版本的图标库"

msgctxt "IDS_ICONS_REASSOC_DLG_INSTR"
msgid "Do you want to reassociate the icons?"
msgstr "您想要重新关联图标吗？"

msgctxt "IDS_ICONS_REASSOC_DLG_CONTENT"
msgid "This will fix the icons being incorrectly displayed after an update of the icon library.\nThe file associations will not be modified, only the corresponding icons will be refreshed."
msgstr "这将修正更新图标库后图标显示不正确的问题。\n文件关联不会被修改,仅对相应的图标进行刷新。"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_OLDRENDERER"
msgid "Old Video Renderer"
msgstr "旧视频渲染器"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_OVERLAYMIXER"
msgid "Overlay Mixer Renderer"
msgstr "覆盖合成渲染器"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_VMR9WINDOWED"
msgid "Video Mixing Renderer 9 (windowed)"
msgstr "VMR-9 (窗口化)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_VMR9RENDERLESS"
msgid "Video Mixing Renderer 9 (renderless)"
msgstr "VMR-9 (未渲染)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_EVR"
msgid "Enhanced Video Renderer"
msgstr "EVR"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_EVR_CUSTOM"
msgid "Enhanced Video Renderer (custom presenter)"
msgstr "EVR (自定义呈现器)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_DXR"
msgid "Haali Video Renderer"
msgstr "Haali 视频渲染器"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_NULL_COMP"
msgid "Null (anything)"
msgstr "空 (任何东西)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_NULL_UNCOMP"
msgid "Null (uncompressed)"
msgstr "空 (未压缩)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_MADVR"
msgid "madVR"
msgstr "madVR"

msgctxt "IDS_LANG_PREF_EXAMPLE"
msgid "Enter your preferred languages here.\nFor example, type: \"eng jap swe\""
msgstr "请在这里输入您预设的语言。\n例如, 输入: \"eng jap swe\""

msgctxt "IDS_OVERRIDE_EXT_SPLITTER_CHOICE"
msgid "External splitters can have their own language preference options thus MPC-HC default behavior is not to change their initial choice.\nEnable this option if you want MPC-HC to control external splitters."
msgstr "外部分离器可以拥有它们自己的语言预设选项, MPC-HC 默认行为不会更改它们的内部选择。\n如果您要 MPC-HC 控制外部分离器请开启此选项。"

msgctxt "IDS_NAVIGATE_BD_PLAYLISTS"
msgid "&Blu-Ray playlists"
msgstr "Blu-Ray 播放列表(&B)"

msgctxt "IDS_NAVIGATE_PLAYLIST"
msgid "&Playlist"
msgstr "播放列表(&P)"

msgctxt "IDS_NAVIGATE_CHAPTERS"
msgid "&Chapters"
msgstr "章节(&C)"

msgctxt "IDS_NAVIGATE_TITLES"
msgid "&Titles"
msgstr "标题(&T)"

msgctxt "IDS_NAVIGATE_CHANNELS"
msgid "&Channels"
msgstr "频道(&C)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_MPCVR"
msgid "MPC Video Renderer"
msgstr ""

msgctxt "IDD_PPAGEACCELTBL"
msgid "Player::Keys"
msgstr "播放器::按键"

msgctxt "IDD_PPAGESUBSTYLE"
msgid "Subtitles::Default Style"
msgstr "字幕::默认样式"

msgctxt "IDD_PPAGEINTERNALFILTERS"
msgid "Internal Filters"
msgstr "内部滤镜"

msgctxt "IDD_PPAGELOGO"
msgid "Player::Logo"
msgstr "播放器::标志"

msgctxt "IDD_PPAGEOUTPUT"
msgid "Playback::Output"
msgstr "回放::输出"

msgctxt "IDD_PPAGEWEBSERVER"
msgid "Player::Web Interface"
msgstr "播放器::Web 界面"

msgctxt "IDD_FILEPROPDETAILS"
msgid "Details"
msgstr "详细信息"

msgctxt "IDD_FILEPROPCLIP"
msgid "Clip"
msgstr "剪辑"

msgctxt "IDC_DSSYSDEF"
msgid "Default video renderer filter for DirectShow. Others will fall back to this one when they can't be loaded for some reason."
msgstr ""

msgctxt "IDC_DSOLD"
msgid "This is the default renderer of Windows 9x/me/2k. Depending on the visibility of the video window and your video card's abilities, it will switch between GDI, DirectDraw, Overlay rendering modes dynamically."
msgstr "这是 Windows 9x/me/2k 的默认渲染器。根据视频窗口的可见度和您显卡的功能,它将会在 GDI, DirectDraw ,覆盖渲染模式之间动态切换。"

msgctxt "IDC_DSOVERLAYMIXER"
msgid "Always renders in overlay. Generally only YUV formats are allowed, but they are presented directly without any color conversion to RGB. This is the fastest rendering method of all and the only where you can be sure about fullscreen video mirroring to tv-out activating."
msgstr "总是在覆盖模式渲染。通常情况下该模式仅允许 YUV 格式, 但是它们将不被转换为RGB色彩直接输出。它是所有渲染模式中最快的，且是唯一可以确保全屏视频镜像到电视输出被激活的渲染器。"

msgctxt "IDC_DSVMR9WIN"
msgid "Only available if you have DirectX 9 installed. Very stable but it will never use Overlay rendering and because of this it may be a little slower than Overlay mixer."
msgstr "仅在 DirectX 9 已安装的情况下可用。非常稳定，但是由于不使用覆盖渲染，会比覆盖合成器稍慢。"

msgctxt "IDC_DSVMR9REN"
msgid "Same as the VMR-9 (windowed), but with the Allocator-Presenter plugin of MPC-HC for subtitling. Overlay video mirroring MIGHT work. \"True Color\" desktop color space recommended."
msgstr ""

msgctxt "IDC_DSDXR"
msgid "Same as the VMR-9 (renderless), but uses a true two-pass bicubic resizer."
msgstr "与 VMR-9 (未渲染) 相同, 但是使用了一个真正的双三次成形器。"

msgctxt "IDC_DSNULL_COMP"
msgid "Connects to any video-like media type and will send the incoming samples to nowhere. Use it when you don't need the video display and want to save the CPU from working unnecessarily."
msgstr "连接到任意类视频文件类型，并将进入的采样信息吞噬。当您不需要显示视频并希望节省不必要的 CPU 资源时请使用它。"

msgctxt "IDC_DSNULL_UNCOMP"
msgid "Same as the normal Null renderer, but this will only connect to uncompressed types."
msgstr "和普通的空渲染器相同, 但仅会被连接到未压缩的类型上。"

msgctxt "IDC_DSEVR_CUSTOM"
msgid "Same as the EVR, but with the Allocator-Presenter of MPC-HC for subtitling and postprocessing. Recommended."
msgstr ""

msgctxt "IDC_DSMADVR"
msgid "High-quality renderer, requires a GPU that supports D3D9 or later."
msgstr "高质量的渲染器,需要 GPU 支持 D3D9 或更高的版本。"

msgctxt "IDC_DSSYNC"
msgid "Same as the EVR (CP), but offers several options to synchronize the video frame rate with the display refresh rate to eliminate skipped or duplicated video frames."
msgstr "与 EVR (CP) 相同, 但是提供数个选项用于将视频帧率与显示器刷新率同步, 防止跳帧或重复。"

msgctxt "IDC_RMSYSDEF"
msgid "Real's own renderer. SMIL scripts will work, but interaction not likely. Uses DirectDraw and runs in Overlay when it can."
msgstr "Real 自己的渲染器。SMIL 脚本将会被执行,但或许无法执行交互功能。当可能时将会使用 DirectDraw 并运行在覆盖模式下。"

msgctxt "IDC_RMDX9"
msgid "The output of Real's engine rendered by the DX9-based Allocator-Presenter of VMR-9 (renderless)."
msgstr "使用基于 DX9 的 VMR-9 (未渲染) 分配传输器渲染输出的 Real 引擎。"

msgctxt "IDC_QTSYSDEF"
msgid "QuickTime's own renderer. Gets a little slow when its video area is resized or partially covered by another window. When Overlay is not available it likes to fall back to GDI."
msgstr "QuickTime 自己的渲染器。当视频区域被重新调整大小或被其它窗口部份覆盖时可能会变的稍慢一些。当覆盖不可用时它可能会完全返回至 GDI。"

msgctxt "IDC_QTDX9"
msgid "The output of QuickTime's engine rendered by the DX9-based Allocator-Presenter of VMR-9 (renderless)."
msgstr "使用基于 DX9 的 VMR-9 分配转换器 (未渲染) 渲染的 QuickTime 引擎输出。"

msgctxt "IDC_REGULARSURF"
msgid "Video surface will be allocated as a regular offscreen surface."
msgstr "视频层将被分配为普通的离屏层。"

msgctxt "IDC_TEXTURESURF2D"
msgid "Video surface will be allocated as a texture but still the 2d functions will be used to copy and stretch it onto the backbuffer. Requires a video card which can allocate 32-bit, RGBA, non-power-of-two sized textures and at least in the resolution of the video."
msgstr "视频表面将被分配为一个纹理但仍使用 2d 功能来复制和拉伸它到后台缓存中。它需要一块可以分配 32 位, RGBA, 无二次幂限制尺寸纹理并至少支持和当前视频分辨率相同的显卡支持。"

msgctxt "IDC_TEXTURESURF3D"
msgid "Video surface will be allocated as a texture and drawn as two triangles in 3d. Antialiasing turned on at the display settings may have a bad effect on the rendering speed."
msgstr "视频表面将被分配成一个纹理并描绘到在 3d 中的两个多边形。在显示设置中打开抗锯齿功能可能会给渲染速度造成负面效果。"

msgctxt "IDC_DX9RESIZER_COMBO"
msgid "If there is no Pixel Shader 2.0 support, simple bilinear is used automatically."
msgstr "如果这里不支持像素遮罩 2.0,将自动使用简易双线过滤。"

msgctxt "IDC_DSVMR9LOADMIXER"
msgid "Puts VMR-9 (renderless) into mixer mode, this means most of the controls on its property page will work and it will use a separate worker thread to renderer frames."
msgstr "将 VMR-9 (未渲染) 放置到混合器模式中,这将会使许多在属性页由它所控制功能生效并且它将使用独立的工作线程来渲染画面。"

msgctxt "IDC_DSMPCVR"
msgid "High-quality renderer, requires a GPU that supports D3D9 or later."
msgstr ""

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_SYNC"
msgid "Sync Renderer"
msgstr "同步渲染器"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_SURF_OFFSCREEN"
msgid "Regular offscreen plain surface"
msgstr "标准离屏表面"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_SURF_2D"
msgid "2D surfaces"
msgstr "2D 表面"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_SURF_3D"
msgid "3D surfaces (recommended)"
msgstr "3D 表面 (推荐)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_RESIZE_NN"
msgid "Nearest neighbor"
msgstr "邻值"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_RESIZER_BILIN"
msgid "Bilinear"
msgstr "双线性"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_RESIZER_BIL_PS"
msgid "Bilinear (PS 2.0)"
msgstr "双线性 (PS 2.0)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_RESIZER_BICUB1"
msgid "Bicubic A=-0.60 (PS 2.0)"
msgstr "双立方 A=-0.60 (PS 2.0)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_RESIZER_BICUB2"
msgid "Bicubic A=-0.75 (PS 2.0)"
msgstr "双立方 A=-0.75 (PS 2.0)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_RESIZER_BICUB3"
msgid "Bicubic A=-1.00 (PS 2.0)"
msgstr "双立方 A=-1.00 (PS 2.0)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_UNAVAILABLE"
msgid "**unavailable**"
msgstr "**不可用**"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_UNAVAILABLEMSG"
msgid "The selected renderer is not installed."
msgstr "未安装选定的渲染器。"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_AUD_NULL_COMP"
msgid "Null (anything)"
msgstr "空 (任何东西)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_AUD_NULL_UNCOMP"
msgid "Null (uncompressed)"
msgstr "空 (未压缩)"

msgctxt "IDS_PPAGE_OUTPUT_AUD_INTERNAL_REND"
msgid "Internal Audio Renderer"
msgstr "内部音频渲染器"

msgctxt "IDS_EMB_RESOURCES_VIEWER_NAME"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "IDS_EMB_RESOURCES_VIEWER_TYPE"
msgid "MIME Type"
msgstr "MIME 类型"

msgctxt "IDS_EMB_RESOURCES_VIEWER_INFO"
msgid "In order to view an embedded resource in your browser you have to enable the web interface.\n\nUse the \"Save As\" button if you only want to save the information."
msgstr "为了在您的浏览器中能查看内嵌的资源您应该开启 web 界面。\n\n如果您只是希望保存信息请使用 \"另存为\" 按钮。"

msgctxt "IDS_SUBTITLES_DOWNLOAD"
msgid "Download Subtitles..."
msgstr "下载字幕..."

msgctxt "IDS_SUBTITLES_UPLOAD"
msgid "Upload Subtitles..."
msgstr "上传字幕..."

msgctxt "IDS_SUBFILE_DELAY"
msgid "Delay (ms):"
msgstr "延迟 (毫秒):"

msgctxt "IDS_SPEEDSTEP_AUTO"
msgid "Auto"
msgstr "自动"

msgctxt "IDS_EXPORT_SETTINGS_NO_KEYS"
msgid "There are no customized keys to export."
msgstr "没有自定义键可以导出。"

msgctxt "IDS_RFS_NO_FILES"
msgid "No media files found in the archive"
msgstr "在档案文件中没有媒体文件"

msgctxt "IDS_RFS_COMPRESSED"
msgid "Compressed files are not supported"
msgstr "不支持已压缩的文件"

msgctxt "IDS_RFS_ENCRYPTED"
msgid "Encrypted files are not supported"
msgstr "不支持加密文件"

msgctxt "IDS_RFS_MISSING_VOLS"
msgid "Couldn't find all archive volumes"
msgstr "找不到全部档案卷"

msgctxt "IDC_FULLSCREEN_MONITOR_CHECK"
msgid "Reduces tearing but prevents the toolbar from being shown."
msgstr "减少图像撕裂但是会阻碍工具栏的显示。"

msgctxt "IDC_DSVMR9ALTERNATIVEVSYNC"
msgid "Reduces tearing by bypassing the default VSync built into D3D."
msgstr "通过绕过内建于 D3D 中的垂直同步来减少撕裂现象。"

msgctxt "IDS_NAVIGATE_TUNERSCAN"
msgid "Tuner scan"
msgstr "调谐器扫描"

msgctxt "IDS_SUBTITLES_ERROR"
msgid "Subtitles are not loaded or unsupported renderer."
msgstr "字幕未被载入或是不支持的渲染器。"

msgctxt "IDC_CACHESHADERS"
msgid "Stores compiled shaders in local AppData to speed up load time."
msgstr "将已编译的着色器存储在本地的 AppData 目录，以此提高加载速度。"

msgctxt "IDS_SRC_VTS"
msgid "Open VTS_xx_0.ifo to load VTS_xx_x.vob files in one piece"
msgstr "打开 VTS_xx_0.ifo 可同时加载 VTS_xx_x.vob 文件"

msgctxt "IDS_SRC_RFS"
msgid "Based on RARFileSource, doesn't support compressed files"
msgstr "基于 RARFileSource, 不支持已压缩的文件"

msgctxt "IDS_INTERNAL_LAVF"
msgid "Uses LAV Filters"
msgstr "使用 LAV Filters"

msgctxt "IDS_INTERNAL_LAVF_WMV"
msgid "Uses LAV Filters. Disabled by default since Microsoft filters are usually more stable for those formats.\nIf you choose to use the internal filters, enable them for both source and decoding to have a better playback experience."
msgstr "使用 LAV Filters。 默认禁用，因为系统内置的微软滤镜通常更稳定。\n如果您选择内部滤镜, 为这些格式同时启用源滤镜和转换滤镜会获得更好的播放体验。"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_NAVIGATION"
msgid "Toggle Navigation Bar"
msgstr "切换导航栏"

msgctxt "IDS_AG_VSYNCACCURATE"
msgid "Accurate VSync"
msgstr "精确垂直同步"

msgctxt "IDC_CHECK_RELATIVETO"
msgid "If the rendering target is left undefined, it will be inherited from the default style."
msgstr "如果渲染目标没有被定义，则将从默认样式继承。"

msgctxt "IDC_CHECK_NO_SUB_ANIM"
msgid "Disallow subtitle animation. Enabling this option will lower CPU usage. You can use it if you experience flashing subtitles."
msgstr "禁用字幕动画。开启本选项将降低CPU占用。如果字幕闪烁可以尝试开启本项。"

msgctxt "IDC_SUBPIC_TO_BUFFER"
msgid "Increasing the number of buffered subpictures should in general improve the rendering performance at the cost of a higher video RAM usage on the GPU."
msgstr "增加缓冲的子画面数一般能改善回放性能，但是会增加GPU的显存占用量。"

msgctxt "IDC_BUTTON_EXT_SET"
msgid "After clicking this button, the checked state of the format group will reflect the actual file association for MPC-HC. A newly added extension will usually make it grayed, so don't forget to check it again before closing this dialog!"
msgstr "在点击此按钮后,被选中的格式组的状态将会对 MPC-HC 的实际文件关联做出更改。最新添加的扩展名通常会变灰,所以请不要忘记在关闭此对话框前再次选中此类型的文件！"

msgctxt "IDC_CHECK_ALLOW_DROPPING_SUBPIC"
msgid "Disabling this option will prevent the subtitles from blinking but it may cause the video renderer to skip some video frames."
msgstr "禁用本选项可以防止字幕闪烁，但是可能会导致视频渲染器跳过某些视频帧。"

msgctxt "ID_PLAY_PLAY"
msgid "Play\nPlay"
msgstr "播放\n播放"

msgctxt "ID_PLAY_PAUSE"
msgid "Pause\nPause"
msgstr "暂停\n暂停"

msgctxt "ID_PLAY_STOP"
msgid "Stop\nStop"
msgstr "停止\n停止"

msgctxt "ID_PLAY_FRAMESTEP"
msgid "Step\nStep"
msgstr "步进\n步进"

msgctxt "ID_PLAY_DECRATE"
msgid "Decrease speed\nDecrease speed"
msgstr "降低速度\n降低速度"

msgctxt "ID_PLAY_INCRATE"
msgid "Increase speed\nIncrease speed"
msgstr "增加速度\n增加速度"

msgctxt "ID_VOLUME_MUTE"
msgid "Mute"
msgstr "静音"

msgctxt "ID_VOLUME_MUTE_OFF"
msgid "Unmute"
msgstr "取消静音"

msgctxt "ID_VOLUME_MUTE_DISABLED"
msgid "No audio"
msgstr "无音频"

msgctxt "ID_NAVIGATE_SKIPBACK"
msgid "Skip back\nSkip back"
msgstr "向后跳转\n向后跳转"

msgctxt "ID_NAVIGATE_SKIPFORWARD"
msgid "Skip forward\nSkip forward"
msgstr "向前跳转\n向前跳转"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_ORIGINAL"
msgid "&Original"
msgstr "原始(&O)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_CURRENT"
msgid "&Current"
msgstr "当前(&C)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_EDIT"
msgid "&Edit"
msgstr "编辑(&E)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_YES"
msgid "&Yes"
msgstr "是(&Y)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_NO"
msgid "&No"
msgstr "否(&N)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_DECREASE"
msgid "&Decrease"
msgstr "减少(&D)"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_INCREASE"
msgid "&Increase"
msgstr "增加(&I)"

msgctxt "IDS_OPTIONS_CAPTION"
msgid "Options"
msgstr "选项"

msgctxt "IDS_SHADERS_SELECT"
msgid "&Select Shaders..."
msgstr "选择着色器(&S)..."

msgctxt "IDS_SHADERS_DEBUG"
msgid "&Debug Shaders..."
msgstr "调试着色器(&D)..."

msgctxt "IDS_FAVORITES_ADD"
msgid "&Add to Favorites..."
msgstr "添加到收藏夹(&A)..."

msgctxt "IDS_FAVORITES_ORGANIZE"
msgid "&Organize Favorites..."
msgstr "管理收藏夹(&O)..."

msgctxt "IDS_PLAYLIST_SHUFFLE"
msgid "Sh&uffle"
msgstr "乱序(&U)"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_SHOWFOLDER"
msgid "Ope&n file location"
msgstr "打开文件位置(&N)"

msgctxt "IDS_CONTROLS_CLOSING"
msgid "Closing..."
msgstr "正在关闭..."

msgctxt "IDS_CONTROLS_PLAYING"
msgid "Playing"
msgstr "正在播放"

msgctxt "IDS_CONTROLS_PAUSED"
msgid "Paused"
msgstr "已暂停"

msgctxt "IDS_AG_EDL_NEW_CLIP"
msgid "EDL new clip"
msgstr "EDL 新剪辑"

msgctxt "IDS_RECENT_FILES_CLEAR"
msgid "&Clear list"
msgstr "清除列表(&C)"

msgctxt "IDS_RECENT_FILES_QUESTION"
msgid "Are you sure that you want to delete recent files list?"
msgstr "您确实要删除历史文件列表吗？"

msgctxt "IDS_AG_EDL_SAVE"
msgid "EDL save"
msgstr "EDL 保存"

msgctxt "IDS_AG_ENABLEFRAMETIMECORRECTION"
msgid "Enable Frame Time Correction"
msgstr "开启帧计时修正"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_EDITLISTEDITOR"
msgid "Toggle EDL window"
msgstr "切换 EDL 窗口"

msgctxt "IDS_AG_EDL_IN"
msgid "EDL set In"
msgstr "EDL 输入"

msgctxt "IDS_AG_EDL_OUT"
msgid "EDL set Out"
msgstr "EDL 输出"

msgctxt "IDS_AG_PNS_ROTATEX_M"
msgid "PnS Rotate X-"
msgstr "PnS 旋转 X-"

msgctxt "IDS_AG_PNS_ROTATEY_P"
msgid "PnS Rotate Y+"
msgstr "PnS 旋转 Y+"

msgctxt "IDS_AG_PNS_ROTATEY_M"
msgid "PnS Rotate Y-"
msgstr "PnS 旋转 Y-"

msgctxt "IDS_AG_PNS_ROTATEZ_P"
msgid "PnS Rotate Z+"
msgstr "PnS 旋转 Z+"

msgctxt "IDS_AG_PNS_ROTATEZ_M"
msgid "PnS Rotate Z-"
msgstr "PnS 旋转 Z-"

msgctxt "IDS_AG_TEARING_TEST"
msgid "Tearing Test"
msgstr "撕裂测试"

msgctxt "IDS_SCALE_16_9"
msgid "Scale to 16:9 TV,%.3f,%.3f,%.3f,%.3f"
msgstr "缩放至 16:9 TV,%.3f,%.3f,%.3f,%.3f"

msgctxt "IDS_SCALE_WIDESCREEN"
msgid "Zoom to Widescreen,%.3f,%.3f,%.3f,%.3f"
msgstr "缩放至宽屏幕,%.3f,%.3f,%.3f,%.3f"

msgctxt "IDS_SCALE_ULTRAWIDE"
msgid "Zoom to Ultra-Widescreen,%.3f,%.3f,%.3f,%.3f"
msgstr "缩放至超宽屏幕,%.3f,%.3f,%.3f,%.3f"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_HIDEFS"
msgid "&Hide on Fullscreen"
msgstr "在全屏幕中隐藏(&H)"

msgctxt "IDS_CONTROLS_STOPPED"
msgid "Stopped"
msgstr "已停止"

msgctxt "IDS_CONTROLS_BUFFERING"
msgid "Buffering... (%d%%)"
msgstr "正在缓冲... (%d%%)"

msgctxt "IDS_CONTROLS_CAPTURING"
msgid "Capturing..."
msgstr "正在捕获..."

msgctxt "IDS_CONTROLS_OPENING"
msgid "Opening..."
msgstr "正在打开..."

msgctxt "IDS_CONTROLS_CLOSED"
msgid "Closed"
msgstr "已关闭"

msgctxt "IDS_SUBTITLES_OPTIONS"
msgid "&Options..."
msgstr "选项(&O)..."

msgctxt "IDS_SUBTITLES_STYLES"
msgid "&Styles..."
msgstr "样式(&S)..."

msgctxt "IDS_SUBTITLES_RELOAD"
msgid "&Reload"
msgstr "重装载(&R)"

msgctxt "IDS_SUBTITLES_ENABLE"
msgid "&Enable"
msgstr "开启(&E)"

msgctxt "IDS_PANSCAN_EDIT"
msgid "&Edit..."
msgstr "编辑(&E)..."

msgctxt "IDS_INFOBAR_TITLE"
msgid "Title"
msgstr "标题"

msgctxt "IDS_INFOBAR_AUTHOR"
msgid "Author"
msgstr "作者"

msgctxt "IDS_INFOBAR_COPYRIGHT"
msgid "Copyright"
msgstr "版权"

msgctxt "IDS_INFOBAR_RATING"
msgid "Rating"
msgstr "分级"

msgctxt "IDS_INFOBAR_DESCRIPTION"
msgid "Description"
msgstr "描述"

msgctxt "IDS_INFOBAR_DOMAIN"
msgid "Domain"
msgstr "区域"

msgctxt "IDS_AG_CLOSE"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgctxt "IDS_AG_NONE"
msgid "None"
msgstr "无"

msgctxt "IDS_AG_COMMAND"
msgid "Command"
msgstr "命令"

msgctxt "IDS_AG_KEY"
msgid "Key"
msgstr "按键"

msgctxt "IDS_AG_MOUSE"
msgid "Mouse Windowed"
msgstr "窗口中的鼠标"

msgctxt "IDS_AG_MOUSE_FS"
msgid "Mouse Fullscreen"
msgstr "全屏状态的鼠标"

msgctxt "IDS_AG_APP_COMMAND"
msgid "App Command"
msgstr "应用程序命令"

msgctxt "IDS_AG_MEDIAFILES"
msgid "Media files (all types)"
msgstr "媒体文件 (所有类型)"

msgctxt "IDS_AG_ALLFILES"
msgid "All files (*.*)|*.*|"
msgstr "所有文件 (*.*)|*.*|"

msgctxt "IDS_AG_AUDIOFILES"
msgid "Audio files (all types)"
msgstr "音频文件 (所有类型)"

msgctxt "IDS_AG_NOT_KNOWN"
msgid "Not known"
msgstr "未知"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_0"
msgid "Quick Open File"
msgstr "快速打开文件"

msgctxt "IDS_AG_OPEN_FILE"
msgid "Open File/URL"
msgstr "打开文件"

msgctxt "IDS_AG_OPEN_DVD"
msgid "Open DVD/BD"
msgstr "打开 DVD/BD"

msgctxt "IDS_MAINFRM_POST_SHADERS_FAILED"
msgid "Failed to set post-resize shaders"
msgstr "设置重绘尺寸后着色器失败"

msgctxt "IDS_MAINFRM_BOTH_SHADERS_FAILED"
msgid "Failed to set both pre-resize and post-resize shaders"
msgstr "设置重绘尺寸前和重绘尺寸后着色器失败"

msgctxt "IDS_DEBUGSHADERS_FIRSTRUN_MSG"
msgid "Shaders are recompiled automatically when the corresponding files are modified."
msgstr "着色器将在相关文件被修改后自动重新编译。"

msgctxt "IDS_SHADER_DLL_ERR_0"
msgid "Cannot load %s, pixel shaders will not work."
msgstr "无法加载 %s, 像素着色器将无法工作。"

msgctxt "IDS_SHADER_DLL_ERR_1"
msgid "Cannot find necessary function entry points in %s, pixel shaders will not work."
msgstr "在 %s 找不到所需的函数条目, 像素着色器将无法工作。"

msgctxt "IDS_OSD_SHADERS_PRESET"
msgid "Shader preset: %s"
msgstr "着色器预设: %s"

msgctxt "IDS_AG_SHADERS_PRESET_NEXT"
msgid "Next Shader Preset"
msgstr "下一个着色器预设"

msgctxt "IDS_AG_SHADERS_PRESET_PREV"
msgid "Prev Shader Preset"
msgstr "上一个着色器预设"

msgctxt "IDS_STRING_COLON"
msgid "%s:"
msgstr "%s:"

msgctxt "IDS_RECORD_START"
msgid "Record"
msgstr "录制"

msgctxt "IDS_RECORD_STOP"
msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgctxt "IDS_BALANCE"
msgid "L = R"
msgstr "左 = 右"

msgctxt "IDS_BALANCE_L"
msgid "L +%d%%"
msgstr "左 +%d%%"

msgctxt "IDS_BALANCE_R"
msgid "R +%d%%"
msgstr "右 +%d%%"

msgctxt "IDS_VOLUME"
msgid "%d%%"
msgstr "%d%%"

msgctxt "IDS_BOOST"
msgid "+%d%%"
msgstr "+%d%%"

msgctxt "IDS_PLAYLIST_ADDFOLDER"
msgid "Add containing &folder"
msgstr "添加子文件夹(&F)"

msgctxt "IDS_HW_INDICATOR"
msgid "[H/W]"
msgstr "[H/W]"

msgctxt "IDS_TOOLTIP_SOFTWARE_DECODING"
msgid "Software Decoding"
msgstr "软件解码"

msgctxt "IDS_STATSBAR_PLAYBACK_RATE"
msgid "Playback rate"
msgstr "回放速率"

msgctxt "IDS_FILTERS_COPY_TO_CLIPBOARD"
msgid "&Copy filters list to clipboard"
msgstr "复制滤镜列表到剪贴板(&C)"

msgctxt "IDS_CREDENTIALS_SERVER"
msgid "Enter server credentials"
msgstr "输入服务器凭据"

msgctxt "IDS_CREDENTIALS_CONNECT"
msgid "Enter your credentials to connect"
msgstr "输入您的凭据以连接"

msgctxt "IDS_SUB_SAVE_EXTERNAL_STYLE_FILE"
msgid "Save custom style"
msgstr "保存自定义样式"

msgctxt "IDS_CONTENT_EDUCATION_SCIENCE"
msgid "Education/Science/Factual topics"
msgstr "教育/科学/事实话题"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_HIDE_WINDOWED"
msgid "Hides controls and panels also in windowed mode."
msgstr "在窗口模式下也可以隐藏控制栏和面板。"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_BLOCK_VSFILTER"
msgid "Prevent external subtitle renderer to be loaded when internal is in use."
msgstr "当使用内置字幕渲染器时防止外置字幕渲染器加载。"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_COL_NAME"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_COL_VALUE"
msgid "Value"
msgstr "值"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_RECENT_FILES_NUMBER"
msgid "Maximum number of files shown in the \"Recent files\" menu and for which the position is potentially saved."
msgstr "\"历史文件\" 菜单中最多保存的文件数量。它们的位置也可能被储存。"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_FILE_POS_LONGER"
msgid "Remember file position only for files longer than N minutes."
msgstr "仅针对长于N分钟的文件记忆播放位置。"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_FILE_POS_AUDIO"
msgid "Remember file position also for audio files."
msgstr "对音频文件也记忆播放位置。"

msgctxt "IDS_AFTER_PLAYBACK_DO_NOTHING"
msgid "Do Nothing"
msgstr "什么都不做"

msgctxt "IDS_AFTER_PLAYBACK_PLAY_NEXT"
msgid "Play next file in the folder"
msgstr "播放文件夹中的下一个文件"

msgctxt "IDS_AFTER_PLAYBACK_REWIND"
msgid "Rewind current file"
msgstr "返回当前文件"

msgctxt "IDS_AFTER_PLAYBACK_CLOSE"
msgid "Close"
msgstr "关闭"

msgctxt "IDS_AFTER_PLAYBACK_EXIT"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgctxt "IDS_AFTER_PLAYBACK_MONITOROFF"
msgid "Turn off the monitor"
msgstr "关闭显示器"

msgctxt "IDS_IMAGE_JPEG_QUALITY"
msgid "JPEG Image"
msgstr "JPEG 图像"

msgctxt "IDS_IMAGE_QUALITY"
msgid "Quality (%):"
msgstr "质量 (%):"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_COVER_SIZE_LIMIT"
msgid "Maximum size (NxNpx) of a cover-art loaded in the audio only mode."
msgstr "音频播放模式下，最大可加载的封面图片尺寸 (NxN像素)。"

msgctxt "IDS_SUBTITLE_DELAY_STEP_TOOLTIP"
msgid "The subtitle delay will be decreased/increased by this value each time the corresponding hotkeys are used (%s/%s)."
msgstr "按下相应快捷键时字幕延迟值将减小/增大 (%s/%s)。"

msgctxt "IDS_HOTKEY_NOT_DEFINED"
msgid "<not defined>"
msgstr "<没有定义>"

msgctxt "IDS_NAVIGATION_WATCH"
msgid "Watch"
msgstr "观看"

msgctxt "IDS_NAVIGATION_MOVE_UP"
msgid "Move Up"
msgstr "向上移动"

msgctxt "IDS_NAVIGATION_MOVE_DOWN"
msgid "Move Down"
msgstr "向下移动"

msgctxt "IDS_NAVIGATION_SORT"
msgid "Sort by LCN"
msgstr "按 LCN 排序"

msgctxt "IDS_NAVIGATION_REMOVE_ALL"
msgid "Remove all"
msgstr "移除所有"

msgctxt "IDS_REMOVE_CHANNELS_QUESTION"
msgid "Are you sure you want to remove all channels from the list?"
msgstr "您是否确认要从列表中移除所有频道？"

msgctxt "IDS_MEDIAINFO_NO_INFO_AVAILABLE"
msgid "No information available"
msgstr "没有可用信息"

msgctxt "IDS_MEDIAINFO_ANALYSIS_IN_PROGRESS"
msgid "Please wait, analysis in progress..."
msgstr "请稍等，分析正在进行中..."

msgctxt "IDS_ASPECT_RATIO_FMT"
msgid "AR %d:%d"
msgstr "高宽比 %d:%d"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_LOGGER"
msgid "Enables logging to file (requires restart)"
msgstr "启用日志记录到文件中。(需要重新启动)"

msgctxt "IDS_TIMER_REMAINING_TIME"
msgid "Remaining time"
msgstr "剩余时间"

msgctxt "IDS_TIMER_HIGH_PRECISION"
msgid "High precision"
msgstr "高精确度"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_REWIND"
msgid "After Playback: Rewind current file"
msgstr "回放结束后: 返回当前文件"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_CLOSE"
msgid "After Playback: Close"
msgstr "回放结束后: 关闭"

msgctxt "IDS_FRAME_INIT_FAILED"
msgid "MPC-HC encountered a problem during initialization. With your help we might be able to fix the issue.\n\nDo you want to report it?"
msgstr "MPC-HC在初始化时遇到问题。 您或许可以帮我们解决这个问题。\n\n您想报告问题报告吗？"

msgctxt "IDS_TIME_SHIFT_TOOLTIP"
msgid "Enter a positive value if the audio is early, a negative value if it is late."
msgstr "如果音频提前，输入正数，如果音频延后，输入负数。"

msgctxt "IDS_WEBUI_DISABLED_PREVIEW_MSG"
msgid "Preview is currently disabled. You can enable it in MPC-HC's options."
msgstr "预览目前处于禁用状态。您可以在 MPC-HC 的选项面板中启用。"

msgctxt "IDS_WEBUI_PREVIEW_WARNING"
msgid "This option can be used to preview media files from remote location. Use it only on a properly secured private network.\n\nDo you really want to enable this option?"
msgstr "该功能可用于从远程位置预览媒体文件。请仅在确保安全性的私有网络中启用。\n\n您真的要启用该功能吗？"

msgctxt "IDS_SUBTITLE_RENDERER_INTERNAL"
msgid "Internal Subtitle Renderer"
msgstr "内部字幕渲染器"

msgctxt "IDS_AG_OPEN_DEVICE"
msgid "Open Device"
msgstr "打开设备"

msgctxt "IDS_AG_SAVE_AS"
msgid "Save As"
msgstr "另存为"

msgctxt "IDS_AG_SAVE_IMAGE"
msgid "Save Image"
msgstr "保存图像"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_6"
msgid "Save Image (auto)"
msgstr "保存图像 (自动)"

msgctxt "IDS_OSD_IMAGE_SAVED"
msgid "Image saved successfully"
msgstr "已成功保存图像"

msgctxt "IDS_AG_LOAD_SUBTITLES"
msgid "Load Subtitles..."
msgstr "载入字幕..."

msgctxt "IDS_AG_SAVE_SUBTITLES"
msgid "Save Subtitles..."
msgstr "保存字幕..."

msgctxt "IDS_AG_PROPERTIES"
msgid "Properties"
msgstr "属性"

msgctxt "IDS_AG_EXIT"
msgid "Exit"
msgstr "退出"

msgctxt "IDS_AG_PLAYPAUSE"
msgid "Play/Pause"
msgstr "播放/暂停"

msgctxt "IDS_AG_PLAY"
msgid "Play"
msgstr "播放"

msgctxt "IDS_AG_STOP"
msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgctxt "IDS_AG_FRAMESTEP"
msgid "Frame-step"
msgstr "帧步进"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_16"
msgid "Frame-step back"
msgstr "帧回退"

msgctxt "IDS_AG_GO_TO"
msgid "Go To"
msgstr "转到"

msgctxt "IDS_AG_INCREASE_RATE"
msgid "Increase Rate"
msgstr "增加速率"

msgctxt "IDS_CONTENT_SHOW_GAMESHOW"
msgid "Show/Game show"
msgstr "演出/游戏节目"

msgctxt "IDS_CONTENT_SPORTS"
msgid "Sports"
msgstr "体育"

msgctxt "IDS_CONTENT_CHILDREN_YOUTH_PROG"
msgid "Children's/Youth programmes"
msgstr "幼儿/儿童节目"

msgctxt "IDS_CONTENT_MUSIC_BALLET_DANCE"
msgid "Music/Ballet/Dance"
msgstr "音乐/芭蕾舞/舞蹈"

msgctxt "IDS_CONTENT_MUSIC_ART_CULTURE"
msgid "Arts/Culture"
msgstr "艺术/文化"

msgctxt "IDS_CONTENT_SOCIAL_POLITICAL_ECO"
msgid "Social/Political issues/Economics"
msgstr "社会/政治问题/经济"

msgctxt "IDS_CONTENT_LEISURE"
msgid "Leisure hobbies"
msgstr "休闲兴趣"

msgctxt "IDS_FILE_RECYCLE"
msgid "Move to Recycle Bin"
msgstr "移动到回收站"

msgctxt "IDS_AG_SAVE_COPY"
msgid "Save a Copy"
msgstr "保存副本"

msgctxt "IDS_FASTSEEK_LATEST"
msgid "Latest keyframe"
msgstr "向前搜寻最近关键帧"

msgctxt "IDS_FASTSEEK_NEAREST"
msgid "Nearest keyframe"
msgstr "前后搜寻最近关键帧"

msgctxt "IDS_HOOKS_FAILED"
msgid "MPC-HC encountered a problem during initialization. DVD playback may not work correctly. This might be caused by some incompatibilities with certain security tools.\n\nDo you want to report this issue?"
msgstr "MPC-HC 在初始化时遇到了一个问题。DVD 播放可能不正常。这可能是某些安全工具导致的不兼容。\n\n您要报告此问题吗？"

msgctxt "IDS_PPAGEFULLSCREEN_SHOWNEVER"
msgid "Never show"
msgstr "从不显示"

msgctxt "IDS_PPAGEFULLSCREEN_SHOWMOVED"
msgid "Show when moving the cursor, hide after:"
msgstr "移动鼠标光标时显示，隐藏在:"

msgctxt "IDS_PPAGEFULLSCREEN_SHOHHOVERED"
msgid "Show when hovering control, hide after:"
msgstr "光标经过控制栏区域时显示, 隐藏在:"

msgctxt "IDS_MAINFRM_PRE_SHADERS_FAILED"
msgid "Failed to set pre-resize shaders"
msgstr "设置重绘尺寸前着色器失败"

msgctxt "IDS_OSD_RS_FT_CORRECTION_ON"
msgid "Frame Time Correction: On"
msgstr "帧时间纠正: 开"

msgctxt "IDS_OSD_RS_FT_CORRECTION_OFF"
msgid "Frame Time Correction: Off"
msgstr "帧时间纠正: 关"

msgctxt "IDS_OSD_RS_TARGET_VSYNC_OFFSET"
msgid "Target VSync Offset: %.1f"
msgstr "目标垂直同步偏移: %.1f"

msgctxt "IDS_OSD_RS_VSYNC_OFFSET"
msgid "VSync Offset: %d"
msgstr "垂直同步偏移: %d"

msgctxt "IDS_OSD_SPEED"
msgid "Speed: %.2lfx"
msgstr "速度: %.2lfx"

msgctxt "IDS_OSD_THUMBS_SAVED"
msgid "Thumbnails saved successfully"
msgstr "成功保存缩略图"

msgctxt "IDS_MENU_VIDEO_STREAM"
msgid "Vide&o Track"
msgstr "视频轨(&O)"

msgctxt "IDS_MENU_VIDEO_ANGLE"
msgid "Video Ang&le"
msgstr "视角(&L)"

msgctxt "IDS_RESET_SETTINGS"
msgid "Reset settings"
msgstr "重置设置"

msgctxt "IDS_RESET_SETTINGS_WARNING"
msgid "Are you sure you want to restore MPC-HC to its default settings?\nBe warned that ALL your current settings will be lost!"
msgstr "您确实要还原 MPC-HC 到它的默认设置吗?\n请注意,您当前所有的设置都将丢失！"

msgctxt "IDS_RESET_SETTINGS_MUTEX"
msgid "Please close all instances of MPC-HC so that the default settings can be restored."
msgstr "请关闭所有 MPC-HC 的实例,以便可以还原默认设置。"

msgctxt "IDS_EXPORT_SETTINGS"
msgid "Export settings"
msgstr "导出设置"

msgctxt "IDS_EXPORT_SETTINGS_WARNING"
msgid "Some changes have not been saved yet.\nDo you want to save them before exporting?"
msgstr "尚未保存一些设置。\n您要在导出之前保存它们吗？"

msgctxt "IDS_EXPORT_SETTINGS_SUCCESS"
msgid "The settings have been successfully exported."
msgstr "已经成功导出设置。"

msgctxt "IDS_EXPORT_SETTINGS_FAILED"
msgid "The export failed! This can happen when you don't have the correct rights."
msgstr "导出失败！这可能是由于您没有正确的权限所导致的问题。"

msgctxt "IDS_BDA_ERROR"
msgid "BDA Error"
msgstr "BDA 错误"

msgctxt "IDS_AG_DECREASE_RATE"
msgid "Decrease Rate"
msgstr "减少速率"

msgctxt "IDS_AG_RESET_RATE"
msgid "Reset Rate"
msgstr "重置速率"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_21"
msgid "Audio Delay +10 ms"
msgstr "音频延迟 +10ms"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_22"
msgid "Audio Delay -10 ms"
msgstr "音频延迟 -10ms"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_23"
msgid "Jump Forward (small)"
msgstr "向前跳 (小)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_24"
msgid "Jump Backward (small)"
msgstr "向后跳 (小)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_25"
msgid "Jump Forward (medium)"
msgstr "向前跳 (中)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_26"
msgid "Jump Backward (medium)"
msgstr "向后跳 (中)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_27"
msgid "Jump Forward (large)"
msgstr "向前跳 (大)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_28"
msgid "Jump Backward (large)"
msgstr "向后跳 (大)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_29"
msgid "Jump Forward (keyframe)"
msgstr "向前跳 (关键帧)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_30"
msgid "Jump Backward (keyframe)"
msgstr "向后跳 (关键帧)"

msgctxt "IDS_AG_NEXT"
msgid "Next"
msgstr "下一首"

msgctxt "IDS_AG_PREVIOUS"
msgid "Previous"
msgstr "上一首"

msgctxt "IDS_AG_NEXT_FILE"
msgid "Next File"
msgstr "下一个文件"

msgctxt "IDS_AG_PREVIOUS_FILE"
msgid "Previous File"
msgstr "上一个文件"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_99"
msgid "Toggle Direct3D fullscreen"
msgstr "切换 Direct3D 全屏幕"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_100"
msgid "Goto Prev Subtitle"
msgstr "转到上一个字幕"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_101"
msgid "Goto Next Subtitle"
msgstr "转到下一个字幕"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_102"
msgid "Shift Subtitle Left"
msgstr "字幕左移"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_103"
msgid "Shift Subtitle Right"
msgstr "字幕右移"

msgctxt "IDS_AG_SEEKSET"
msgid "Jump to Beginning"
msgstr "跳转到开头"

msgctxt "IDS_OSD_SHOW_FILENAME"
msgid "OSD: Show File Name"
msgstr "OSD: 显示文件名"

msgctxt "IDS_PLAY_DVD"
msgid "Play DVD"
msgstr "播放 DVD"

msgctxt "IDS_PLAY_BD"
msgid "Play BD"
msgstr "播放 BD"

msgctxt "IDS_OSD_DISPLAY_RENDERER_STATS"
msgid "OSD: Display Renderer Statistics"
msgstr "OSD: 显示渲染器统计"

msgctxt "IDS_OSD_RESET_RENDERER_STATS"
msgid "OSD: Reset Renderer Statistics"
msgstr "OSD: 重置渲染器统计"

msgctxt "IDD_PPAGESUBMISC"
msgid "Subtitles::Misc"
msgstr "字幕::其它"

msgctxt "IDS_VIEW_BORDERLESS"
msgid "Hide &borders"
msgstr "隐藏边框(&B)"

msgctxt "IDS_VIEW_FRAMEONLY"
msgid "Fra&me Only"
msgstr "仅图像(&M)"

msgctxt "IDS_VIEW_CAPTIONMENU"
msgid "Sho&w Caption&&Menu"
msgstr "显示标题与菜单(&W)"

msgctxt "IDS_VIEW_HIDEMENU"
msgid "Hide &Menu"
msgstr "隐藏菜单(&M)"

msgctxt "IDD_PPAGEADVANCED"
msgid "Advanced"
msgstr "高级"

msgctxt "IDS_AG_VIEW_MINIMAL"
msgid "View Minimal"
msgstr "最小视图"

msgctxt "IDS_AG_VIEW_COMPACT"
msgid "View Compact"
msgstr "紧凑视图"

msgctxt "IDS_AG_VIEW_NORMAL"
msgid "View Normal"
msgstr "普通视图"

msgctxt "IDS_AG_FULLSCREEN"
msgid "Fullscreen"
msgstr "全屏幕"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_39"
msgid "Fullscreen (w/o res.change)"
msgstr "全屏幕 (不更改分辨率)"

msgctxt "IDS_AG_ZOOM_AUTO_FIT"
msgid "Zoom Auto Fit"
msgstr "自动适应缩放"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_HALF"
msgid "VidFrm Half"
msgstr "VidFrm 半数"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_NORMAL"
msgid "VidFrm Normal"
msgstr "VidFrm 普通"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_DOUBLE"
msgid "VidFrm Double"
msgstr "VidFrm 双倍"

msgctxt "IDS_AG_ALWAYS_ON_TOP"
msgid "Always On Top"
msgstr "总是前端显示"

msgctxt "IDS_AG_PNS_INC_SIZE"
msgid "PnS Inc Size"
msgstr "PnS Inc 大小"

msgctxt "IDS_AG_PNS_INC_WIDTH"
msgid "PnS Inc Width"
msgstr "PnS Inc 宽度"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_47"
msgid "PnS Inc Height"
msgstr "PnS Inc 高度"

msgctxt "IDS_AG_PNS_DEC_SIZE"
msgid "PnS Dec Size"
msgstr "PnS Dec 大小"

msgctxt "IDS_AG_PNS_DEC_WIDTH"
msgid "PnS Dec Width"
msgstr "PnS Dec 宽度"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_50"
msgid "PnS Dec Height"
msgstr "PnS Dec 高度"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_DOWNLOADING"
msgid "Downloading [%s] \"%s\""
msgstr "正在下载 [%s] \"%s\""

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_PARSING"
msgid "Parsing list..."
msgstr "正在解析列表..."

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_NOT_FOUND"
msgid "No subtitles found."
msgstr "找不到字幕。"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_SUBS_AVAIL"
msgid "%d subtitle(s) available."
msgstr "有 %d 条字幕可用。"

msgctxt "IDS_UPDATE_CONFIG_AUTO_CHECK"
msgid "Do you want to check periodically for MPC-HC updates?\n\nThis feature can be disabled later from the Miscellaneous options page."
msgstr "您确实要定期检查 MPC-HC 的更新吗？\n\n此功能可以在其它选项页中被关闭。"

msgctxt "IDS_ZOOM_50"
msgid "50%"
msgstr "50%"

msgctxt "IDS_ZOOM_100"
msgid "100%"
msgstr "100%"

msgctxt "IDS_ZOOM_200"
msgid "200%"
msgstr "200%"

msgctxt "IDS_ZOOM_AUTOFIT"
msgid "Auto Fit"
msgstr "自动适应"

msgctxt "IDS_ZOOM_AUTOFIT_LARGER"
msgid "Auto Fit (Larger Only)"
msgstr "自动适应 (仅放大)"

msgctxt "IDS_AG_ZOOM_AUTO_FIT_LARGER"
msgid "Zoom Auto Fit (Larger Only)"
msgstr "自动缩放 (仅放大)"

msgctxt "IDS_OSD_ZOOM_AUTO_LARGER"
msgid "Zoom: Auto (Larger Only)"
msgstr "缩放: 自动 (仅放大)"

msgctxt "IDS_TOOLTIP_EXPLORE_TO_FILE"
msgid "Double click to open file location"
msgstr "双击来打开文件所在位置"

msgctxt "IDS_TOOLTIP_REMAINING_TIME"
msgid "Toggle between elapsed and remaining time"
msgstr "在已用和剩余时间之间切换"

msgctxt "IDS_UPDATE_DELAY_ERROR_TITLE"
msgid "Invalid delay"
msgstr "无效的延时"

msgctxt "IDS_UPDATE_DELAY_ERROR_MSG"
msgid "Please enter a number between 1 and 365."
msgstr "请输入 1 到 365 之间的数字。"

msgctxt "IDS_AG_PNS_CENTER"
msgid "PnS Center"
msgstr "PnS 居中"

msgctxt "IDS_AG_PNS_LEFT"
msgid "PnS Left"
msgstr "PnS 左"

msgctxt "IDS_AG_PNS_RIGHT"
msgid "PnS Right"
msgstr "PnS 右"

msgctxt "IDS_AG_PNS_UP"
msgid "PnS Up"
msgstr "PnS 上"

msgctxt "IDS_AG_PNS_DOWN"
msgid "PnS Down"
msgstr "PnS 下"

msgctxt "IDS_AG_PNS_UPLEFT"
msgid "PnS Up/Left"
msgstr "PnS 上/左"

msgctxt "IDS_AG_PNS_UPRIGHT"
msgid "PnS Up/Right"
msgstr "PnS 上/右"

msgctxt "IDS_AG_PNS_DOWNLEFT"
msgid "PnS Down/Left"
msgstr "PnS 下/左"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_59"
msgid "PnS Down/Right"
msgstr "PnS 下/右"

msgctxt "IDS_AG_VOLUME_UP"
msgid "Volume Up"
msgstr "增加音量"

msgctxt "IDS_AG_VOLUME_DOWN"
msgid "Volume Down"
msgstr "减小音量"

msgctxt "IDS_AG_VOLUME_MUTE"
msgid "Volume Mute"
msgstr "静音"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_63"
msgid "DVD Title Menu"
msgstr "DVD 标题菜单"

msgctxt "IDS_AG_DVD_ROOT_MENU"
msgid "DVD Root Menu"
msgstr "DVD 根菜单"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_65"
msgid "DVD Subtitle Menu"
msgstr "DVD 字幕菜单"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_66"
msgid "DVD Audio Menu"
msgstr "DVD 音频菜单"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_67"
msgid "DVD Angle Menu"
msgstr "DVD 视角菜单"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_68"
msgid "DVD Chapter Menu"
msgstr "DVD 章节菜单"

msgctxt "IDS_AG_DVD_MENU_LEFT"
msgid "DVD Menu Left"
msgstr "DVD 菜单左"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_70"
msgid "DVD Menu Right"
msgstr "DVD 菜单右"

msgctxt "IDS_AG_DVD_MENU_UP"
msgid "DVD Menu Up"
msgstr "DVD 菜单上"

msgctxt "IDS_AG_DVD_MENU_DOWN"
msgid "DVD Menu Down"
msgstr "DVD 菜单下"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_73"
msgid "DVD Menu Activate"
msgstr "DVD 菜单激活"

msgctxt "IDS_AG_DVD_MENU_BACK"
msgid "DVD Menu Back"
msgstr "DVD 菜单返回"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_75"
msgid "DVD Menu Leave"
msgstr "DVD 菜单离开"

msgctxt "IDS_AG_BOSS_KEY"
msgid "Boss key"
msgstr "老板键"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_77"
msgid "Player Menu"
msgstr "播放器菜单"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_78"
msgid "Player Menu (full)"
msgstr "播放器菜单 (完整)"

msgctxt "IDS_AG_FILTERS_MENU"
msgid "Filters Menu"
msgstr "滤镜菜单"

msgctxt "IDS_AG_OPTIONS"
msgid "Options"
msgstr "选项"

msgctxt "IDS_AG_NEXT_AUDIO"
msgid "Next Audio Track"
msgstr "下一条音频轨"

msgctxt "IDS_AG_PREV_AUDIO"
msgid "Prev Audio Track"
msgstr "上一条音频轨"

msgctxt "IDS_AG_NEXT_SUBTITLE"
msgid "Next Subtitle Track"
msgstr "下一个字幕轨"

msgctxt "IDS_AG_PREV_SUBTITLE"
msgid "Prev Subtitle Track"
msgstr "上一个字幕轨"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_85"
msgid "On/Off Subtitle"
msgstr "开/关字幕"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_86"
msgid "Reload Subtitles"
msgstr "重新装载字幕"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_91"
msgid "Next Angle (DVD)"
msgstr "下一视角 (DVD)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_92"
msgid "Prev Angle (DVD)"
msgstr "上一视角 (DVD)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_93"
msgid "Next Audio Track (DVD)"
msgstr "下一条音频轨 (DVD)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_94"
msgid "Prev Audio Track (DVD)"
msgstr "上一条音频轨 (DVD)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_95"
msgid "Next Subtitle Track (DVD)"
msgstr "下一个字幕轨 (DVD)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_96"
msgid "Prev Subtitle Track (DVD)"
msgstr "上一个字幕轨 (DVD)"

msgctxt "IDS_MPLAYERC_97"
msgid "On/Off Subtitle (DVD)"
msgstr "开/关字幕 (DVD)"

msgctxt "IDS_OSD_DISPLAY_CURRENT_TIME"
msgid "OSD: Display Current Time"
msgstr "OSD: 显示当前时间"

msgctxt "IDS_PPAGEWEBSERVER_0"
msgid "Select the directory"
msgstr "选择目录"

msgctxt "IDS_FAVORITES_QUICKADDFAVORITE"
msgid "Quick add favorite"
msgstr "快速添加至收藏夹"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_NUMBER"
msgid "N"
msgstr "N"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_NAME"
msgid "Name"
msgstr "名称"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_FREQUENCY"
msgid "Frequency"
msgstr "频率"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_ENCRYPTION"
msgid "Encrypted"
msgstr "加密"

msgctxt "IDS_YES"
msgid "Yes"
msgstr "是"

msgctxt "IDS_NO"
msgid "No"
msgstr "否"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_START_SCAN"
msgid "Start"
msgstr "启动"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_STOP_SCAN"
msgid "Stop"
msgstr "停止"

msgctxt "IDS_DVB_TVNAV_SEERADIO"
msgid "Radio stations"
msgstr "广播电台"

msgctxt "IDS_DVB_TVNAV_SEETV"
msgid "TV stations"
msgstr "电视台"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_FORMAT"
msgid "Format"
msgstr "格式"

msgctxt "IDS_MAINFRM_2"
msgid "Focus lost to: %s - %s"
msgstr "焦点丢失于: %s - %s"

msgctxt "IDS_AG_SUBTITLES_SAVED"
msgid "Subtitles saved"
msgstr "已保存字幕"

msgctxt "IDS_MAINFRM_4"
msgid "Cannot save subtitles"
msgstr "无法保存字幕"

msgctxt "IDS_AG_FRAMERATE"
msgid "Frame rate"
msgstr "帧率"

msgctxt "IDS_MAINFRM_6"
msgid "drawn: %d, dropped: %d"
msgstr "描绘: %d, 丢弃: %d"

msgctxt "IDS_AG_FRAMES"
msgid "Frames"
msgstr "帧"

msgctxt "IDS_AG_BUFFERS"
msgid "Buffers"
msgstr "缓冲"

msgctxt "IDS_MAINFRM_9"
msgid "Volume: %02lu/%02lu, Title: %02lu/%02lu, Chapter: %02lu/%02lu"
msgstr "音量: %02lu/%02lu, 标题: %02lu/%02lu, 章节: %02lu/%02lu"

msgctxt "IDS_MAINFRM_10"
msgid "Angle: %02lu/%02lu, %lux%lu %lu Hz %lu:%lu"
msgstr "视角: %02lu/%02lu, %lux%lu %luHz %lu:%lu"

msgctxt "IDS_MAINFRM_11"
msgid "%s, %s %u Hz %d bits %d %s"
msgstr "%s, %s %uHz %d 位 %d %s"

msgctxt "IDS_ADD_TO_PLAYLIST"
msgid "Add to MPC-HC Playlist"
msgstr "添加到 MPC-HC 播放列表"

msgctxt "IDS_OPEN_WITH_MPC"
msgid "Play with MPC-HC"
msgstr "使用 MPC-HC 播放"

msgctxt "IDS_CANNOT_CHANGE_FORMAT"
msgid "MPC-HC does not have sufficient privileges to change file associations. Please click on the \"Run as administrator\" button."
msgstr "MPC-HC 没有足够的权限更改文件格式关联。请单击 \"以管理员身份运行\" 的按钮。"

msgctxt "IDS_APP_DESCRIPTION"
msgid "MPC-HC is an extremely light-weight, open source media player for Windows. It supports all common video and audio file formats available for playback. We are 100% spyware free, there are no advertisements or toolbars."
msgstr "MPC-HC 是一个非常轻量的，面向于 Windows 平台的开源媒体播放器。它支持播放所有常见的视频和音频格式。我们保证它 100% 无间谍软件, 广告或工具栏插件。"

msgctxt "IDS_MAINFRM_12"
msgid "channel"
msgstr "声道"

msgctxt "IDS_MAINFRM_13"
msgid "channels"
msgstr "声道"

msgctxt "IDS_AG_TITLE"
msgid "Title %u"
msgstr "标题 %u"

msgctxt "IDS_MAINFRM_16"
msgid "DVD: Unexpected error"
msgstr "DVD: 未预料的错误"

msgctxt "IDS_MAINFRM_17"
msgid "DVD: Copy-Protect Fail"
msgstr "DVD: 受复制保护阻止"

msgctxt "IDS_MAINFRM_18"
msgid "DVD: Invalid DVD 1.x Disc"
msgstr "DVD: 无效的 DVD 1.x 光盘"

msgctxt "IDS_MAINFRM_19"
msgid "DVD: Invalid Disc Region"
msgstr "DVD: 无效的光盘区位码"

msgctxt "IDS_MAINFRM_20"
msgid "DVD: Low Parental Level"
msgstr "DVD: 低家长等级"

msgctxt "IDS_MAINFRM_21"
msgid "DVD: Macrovision Fail"
msgstr "DVD: 无效的宏码"

msgctxt "IDS_MAINFRM_22"
msgid "DVD: Incompatible System And Decoder Regions"
msgstr "DVD: 不兼容的系统和解码器区域"

msgctxt "IDS_MAINFRM_23"
msgid "DVD: Incompatible Disc And Decoder Regions"
msgstr "DVD: 不兼容的光盘和解码器区域"

msgctxt "IDS_D3DFS_WARNING"
msgid "This option is designed to avoid tearing. However, it will also prevent MPC-HC from displaying the context menu and any dialog box during playback.\n\nDo you really want to activate this option?"
msgstr "此选项被设计用于减少撕裂。但是也会导致 MPC-HC 在播放时无法显示上下文菜单和任意对话框。\n\n您确实要激活此选项吗？"

msgctxt "IDS_MAINFRM_139"
msgid "Sub delay: %ld ms"
msgstr "字幕延迟: %ld 毫秒"

msgctxt "IDS_AG_TITLE2"
msgid "Title: %02d/%02d"
msgstr "标题: %02d/%02d"

msgctxt "IDS_REALVIDEO_INCOMPATIBLE"
msgid "Filename contains unsupported characters (use only A-Z, 0-9)"
msgstr "文件名含有不支持的字符 (只能使用 A-Z, 0-9)"

msgctxt "IDS_THUMB_ROWNUMBER"
msgid "Rows:"
msgstr "行:"

msgctxt "IDS_THUMB_COLNUMBER"
msgid "Columns:"
msgstr "列:"

msgctxt "IDS_THUMB_IMAGE_WIDTH"
msgid "Image width"
msgstr "图像宽度"

msgctxt "IDS_AG_ASPECT_RATIO"
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "高宽比"

msgctxt "IDS_MAINFRM_37"
msgid ", Total: %ld, Dropped: %ld"
msgstr ", 总计: %ld, 已丢弃: %ld"

msgctxt "IDS_MAINFRM_38"
msgid ", Size: %I64d KB"
msgstr ", 大小: %I64dKB"

msgctxt "IDS_MAINFRM_39"
msgid ", Size: %I64d MB"
msgstr ", 大小: %I64dMB"

msgctxt "IDS_MAINFRM_40"
msgid ", Free: %I64d KB"
msgstr ", 空闲: %I64dKB"

msgctxt "IDS_MAINFRM_41"
msgid ", Free: %I64d MB"
msgstr ", 空闲: %I64dMB"

msgctxt "IDS_MAINFRM_42"
msgid ", Free V/A Buffers: %03d/%03d"
msgstr ", 空闲 V/A 缓存: %03d/%03d"

msgctxt "IDS_AG_ERROR"
msgid "Error"
msgstr "错误"

msgctxt "IDS_SUBTITLE_STREAM_OFF"
msgid "Subtitle: off"
msgstr "字幕: 关"

msgctxt "IDS_SUBTITLE_STREAM"
msgid "Subtitle: %s"
msgstr "字幕: %s"

msgctxt "IDS_MAINFRM_46"
msgid "Select the path for the DVD/BD:"
msgstr "选择 DVD/BD 的路径:"

msgctxt "IDS_SUB_LOADED_SUCCESS"
msgid " loaded successfully"
msgstr " 已成功装载"

msgctxt "IDS_ALL_FILES_FILTER"
msgid "All files (*.*)|*.*||"
msgstr "所有文件 (*.*)|*.*||"

msgctxt "IDS_GETDIB_FAILED"
msgid "GetDIB failed, hr = %08x"
msgstr "GetDIB 失败, hr = %08x"

msgctxt "IDS_GETCURRENTIMAGE_FAILED"
msgid "GetCurrentImage failed, hr = %08x"
msgstr "GetCurrentImage 失败, hr = %08x"

msgctxt "IDS_SCREENSHOT_ERROR"
msgid "Cannot create file"
msgstr "无法创建文件"

msgctxt "IDS_THUMBNAILS_NO_DURATION"
msgid "Cannot create thumbnails for files with no duration"
msgstr "无法为没有持续时间的文件创建缩略图"

msgctxt "IDS_THUMBNAILS_NO_FRAME_SIZE"
msgid "Failed to get video frame size"
msgstr "获取视频画面大小失败"

msgctxt "IDS_OUT_OF_MEMORY"
msgid "Out of memory, go buy some more!"
msgstr "内存不足，再买几根吧!"

msgctxt "IDS_THUMBNAILS_INVALID_FORMAT"
msgid "Invalid image format, cannot create thumbnails out of %d bpp dibs."
msgstr "无效的图像格式, 无法创建大于 %d bpp DIBs 的缩略图。"

msgctxt "IDS_THUMBNAILS_INFO_FILESIZE"
msgid "File Size: %s (%s bytes)\\N"
msgstr "文件大小: %s (%s 字节)\\N"

msgctxt "IDS_THUMBNAILS_INFO_HEADER"
msgid "{\\an7\\1c&H000000&\\fs16\\b0\\bord0\\shad0}File Name: %s\\N%sResolution: %dx%d %s\\NDuration: %02d:%02d:%02d"
msgstr "{\\an7\\1c&H000000&\\fs16\\b0\\bord0\\shad0}文件名: %s\\N%s分辨率: %dx%d %s\\N持续时间: %02d:%02d:%02d"

msgctxt "IDS_THUMBNAIL_TOO_SMALL"
msgid "The thumbnails would be too small, impossible to create the file.\n\nTry lowering the number of thumbnails or increasing the total size."
msgstr "缩略图会太小, 而无法创建该文件。\n\n请尝试调低缩略图的数量或增加总大小。"

msgctxt "IDS_CANNOT_LOAD_SUB"
msgid "To load subtitles you have to change the video renderer type and reopen the file.\n- DirectShow: EVR (Custom Presenter), Sync, VMR-9 (renderless), madVR, MPC VR, or Haali VR\n- RealMedia: Special renderer for RealMedia, or open it through DirectShow\n- QuickTime: DX7 or DX9 renderer for QuickTime\n- ShockWave: n/a"
msgstr ""

msgctxt "IDS_SUBTITLE_FILES_FILTER"
msgid "Subtitle files"
msgstr "字幕文件"

msgctxt "IDS_MAINFRM_68"
msgid "Aspect Ratio: %ld:%ld"
msgstr "高宽比: %ld:%ld"

msgctxt "IDS_MAINFRM_69"
msgid "Aspect Ratio: Default (DAR)"
msgstr "高宽比: 默认(DAR)"

msgctxt "IDS_MAINFRM_70"
msgid "Audio delay: %I64d ms"
msgstr "音频延迟: %I64dms"

msgctxt "IDS_AG_CHAPTER"
msgid "Chapter %d"
msgstr "章节 %d"

msgctxt "IDS_AG_OUT_OF_MEMORY"
msgid "Out of memory"
msgstr "内存不足"

msgctxt "IDS_MAINFRM_77"
msgid "Error: Adobe Flash Player for Internet Explorer is required"
msgstr "错误: 需要用于 Internet Explorer 的 Adobe Flash Player"

msgctxt "IDS_MAINFRM_78"
msgid "QuickTime not yet supported for X64 (apple library not available)"
msgstr "QuickTime 还不支持 X64 (apple 库不可用)"

msgctxt "IDS_MAINFRM_80"
msgid "Failed to create the filter graph object"
msgstr "创建滤镜图表对象失败"

msgctxt "IDS_MAINFRM_81"
msgid "Invalid argument"
msgstr "无效的参数"

msgctxt "IDS_MAINFRM_82"
msgid "Opening aborted"
msgstr "放弃打开"

msgctxt "IDS_MAINFRM_83"
msgid "Failed to render the file"
msgstr "渲染文件失败"

msgctxt "IDS_AG_CHAPTER2"
msgid "Chapter: "
msgstr "章节: "

msgctxt "IDS_VOLUME_OSD"
msgid "Vol: %d%%"
msgstr "音量: %d%%"

msgctxt "IDS_BOOST_OSD"
msgid "Boost: +%u%%"
msgstr "提高: +%u%%"

msgctxt "IDS_BALANCE_OSD"
msgid "Balance: %s"
msgstr "平衡: %s"

msgctxt "IDS_FULLSCREENMONITOR_CURRENT"
msgid "Current"
msgstr "当前"

msgctxt "IDS_MAINFRM_DIR_TITLE"
msgid "Select Directory"
msgstr "选择目录"

msgctxt "IDS_MAINFRM_DIR_CHECK"
msgid "Include subdirectories"
msgstr "包括子目录"

msgctxt "IDS_AG_PAUSE"
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_CAPTION"
msgid "Toggle Caption&Menu"
msgstr "切换标题与菜单"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_SEEKER"
msgid "Toggle Seek Bar"
msgstr "切换进度栏"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_CONTROLS"
msgid "Toggle Controls"
msgstr "切换控制栏"

msgctxt "IDS_MAINFRM_84"
msgid "Invalid file name"
msgstr "无效的文件名"

msgctxt "IDS_MAINFRM_86"
msgid "Cannot connect the filters"
msgstr "无法连接滤镜"

msgctxt "IDS_MAINFRM_87"
msgid "Cannot load any source filter"
msgstr "无法载入任何源滤镜"

msgctxt "IDS_MAINFRM_88"
msgid "Cannot render the file"
msgstr "无法渲染文件"

msgctxt "IDS_MAINFRM_89"
msgid "Invalid file format"
msgstr "无效的文件格式"

msgctxt "IDS_MAINFRM_90"
msgid "File not found"
msgstr "没有找到文件"

msgctxt "IDS_MAINFRM_91"
msgid "Unknown file type"
msgstr "未知的文件类型"

msgctxt "IDS_MAINFRM_92"
msgid "Unsupported stream"
msgstr "不支持的流"

msgctxt "IDS_MAINFRM_93"
msgid "Cannot find DVD directory"
msgstr "找不到 DVD 目录"

msgctxt "IDS_MAINFRM_94"
msgid "Can't create the DVD Navigator filter"
msgstr "无法创建 DVD 导航滤镜"

msgctxt "IDS_AG_FAILED"
msgid "Failed"
msgstr "失败"

msgctxt "IDS_MAINFRM_96"
msgid "Can't create video capture filter"
msgstr "无法创建视频捕获滤镜"

msgctxt "IDS_MAINFRM_98"
msgid "No capture filters"
msgstr "无捕获滤镜"

msgctxt "IDS_MAINFRM_99"
msgid "Can't create capture graph builder object"
msgstr "无法创建捕获图形编辑器对象"

msgctxt "IDS_MAINFRM_108"
msgid "Couldn't open any device"
msgstr "无法打开任何设备"

msgctxt "IDS_AG_SOUND"
msgid "Sound"
msgstr "声音"

msgctxt "IDS_MAINFRM_114"
msgid "%s was not found, please insert media containing this file."
msgstr "找不到 %s, 请插入包含此文件的媒体。"

msgctxt "IDS_AG_ABORTED"
msgid "Aborted"
msgstr "已放弃"

msgctxt "IDS_MAINFRM_116"
msgid "&Properties..."
msgstr "属性(&P)..."

msgctxt "IDS_MAINFRM_117"
msgid " (pin) properties..."
msgstr " (pin) 属性..."

msgctxt "IDS_AG_UNKNOWN_STREAM"
msgid "Unknown Stream"
msgstr "未知流"

msgctxt "IDS_AG_UNKNOWN"
msgid "Unknown %u"
msgstr "未知 %u"

msgctxt "IDS_AG_VSYNC"
msgid "VSync"
msgstr "垂直同步"

msgctxt "IDS_MAINFRM_121"
msgid " (Director Comments 1)"
msgstr " (导演注释 1)"

msgctxt "IDS_MAINFRM_122"
msgid " (Director Comments 2)"
msgstr " (导演注释 2)"

msgctxt "IDS_DVD_SUBTITLES_ENABLE"
msgid "Enable DVD subtitles"
msgstr "开启DVD字幕"

msgctxt "IDS_AG_ANGLE"
msgid "Angle %u"
msgstr "视角 %u"

msgctxt "IDS_AG_VSYNCOFFSET_INCREASE"
msgid "Increase VSync Offset"
msgstr "增加垂直同步偏移"

msgctxt "IDS_AG_DISABLED"
msgid "Disabled"
msgstr "已关闭"

msgctxt "IDS_AG_VSYNCOFFSET_DECREASE"
msgid "Decrease VSync Offset"
msgstr "减少垂直同步偏移"

msgctxt "IDS_MAINFRM_136"
msgid "MPC-HC D3D Fullscreen"
msgstr "MPC-HC D3D 全屏幕"

msgctxt "IDS_MAINFRM_137"
msgid "Unknown format"
msgstr "未知格式"

msgctxt "IDS_MAINFRM_138"
msgid "Sub shift: %ld ms"
msgstr "字幕延迟 : %ld 毫秒"

msgctxt "IDS_VOLUME_BOOST_INC"
msgid "Volume boost increase"
msgstr "增加音量推进"

msgctxt "IDS_VOLUME_BOOST_DEC"
msgid "Volume boost decrease"
msgstr "减小音量推进"

msgctxt "IDS_VOLUME_BOOST_MIN"
msgid "Volume boost Min"
msgstr "最小音量推进"

msgctxt "IDS_VOLUME_BOOST_MAX"
msgid "Volume boost Max"
msgstr "最大音量推进"

msgctxt "IDS_USAGE"
msgid "Usage: mpc-hc.exe \"pathname\" [switches]"
msgstr "用法: mpc-hc.exe \"路径名称\" [开关参数]"

msgctxt "IDS_UNKNOWN_SWITCH"
msgid "Unrecognized switch(es) found in command line string: \n\n"
msgstr "在命令行字符串中发现无法识别的开关符: \n\n"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_INFO"
msgid "Toggle Information"
msgstr "切换信息栏"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_STATS"
msgid "Toggle Statistics"
msgstr "切换统计栏"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_STATUS"
msgid "Toggle Status"
msgstr "切换状态栏"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_SUBRESYNC"
msgid "Toggle Subresync Bar"
msgstr "切换字幕同步栏"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_PLAYLIST"
msgid "Toggle Playlist Bar"
msgstr "切换播放列表栏"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_CAPTURE"
msgid "Toggle Capture Bar"
msgstr "切换捕获栏"

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_DEBUGSHADERS"
msgid "Toggle Debug Shaders"
msgstr "切换调试着色器"

msgctxt "IDS_AG_ZOOM_50"
msgid "Zoom 50%"
msgstr "缩放 50%"

msgctxt "IDS_AG_ZOOM_100"
msgid "Zoom 100%"
msgstr "缩放 100%"

msgctxt "IDS_AG_ZOOM_200"
msgid "Zoom 200%"
msgstr "缩放 200%"

msgctxt "IDS_AG_NEXT_AR_PRESET"
msgid "Next AR Preset"
msgstr "下一个高宽比预设"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_STRETCH"
msgid "VidFrm Stretch"
msgstr "视频画面拉伸"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_INSIDE"
msgid "VidFrm Inside"
msgstr "视频画面内"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_OUTSIDE"
msgid "VidFrm Outside"
msgstr "视频画面外"

msgctxt "IDS_AG_PNS_RESET"
msgid "PnS Reset"
msgstr "PnS 重置"

msgctxt "IDS_AG_PNS_ROTATEX_P"
msgid "PnS Rotate X+"
msgstr "PnS 旋转 X+"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_ZOOM1"
msgid "VidFrm Zoom 1"
msgstr "VidFrm 缩放 1"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_ZOOM2"
msgid "VidFrm Zoom 2"
msgstr "VidFrm 缩放 2"

msgctxt "IDS_AG_VIDFRM_SWITCHZOOM"
msgid "VidFrm Switch Zoom"
msgstr "VidFrm 切换缩放"

msgctxt "IDS_ENABLE_ALL_FILTERS"
msgid "&Enable all filters"
msgstr "开启所有滤镜(&E)"

msgctxt "IDS_LOGO_AUTHOR"
msgid "Author unknown. Contact us if you made this logo!"
msgstr "作者未知。如果是您制作了此标志请联系我们！"

msgctxt "IDS_NO_MORE_MEDIA"
msgid "No more media in the current folder."
msgstr "在当前的文件夹中没有更多的媒体。"

msgctxt "IDS_FIRST_IN_FOLDER"
msgid "The first file of the folder is already loaded."
msgstr "文件夹中的首个文件已经被载入。"

msgctxt "IDS_LAST_IN_FOLDER"
msgid "The last file of the folder is already loaded."
msgstr "文件夹中的最后一个文件已经被载入。"

msgctxt "IDS_FRONT_LEFT"
msgid "Front Left"
msgstr "前 左"

msgctxt "IDS_FRONT_RIGHT"
msgid "Front Right"
msgstr "前 右"

msgctxt "IDS_FRONT_CENTER"
msgid "Front Center"
msgstr "前 中"

msgctxt "IDS_LOW_FREQUENCY"
msgid "Low Frequency"
msgstr "低音"

msgctxt "IDS_BACK_LEFT"
msgid "Back Left"
msgstr "后 左"

msgctxt "IDS_BACK_RIGHT"
msgid "Back Right"
msgstr "后 右"

msgctxt "IDS_FRONT_LEFT_OF_CENTER"
msgid "Front Left of Center"
msgstr "中前 左"

msgctxt "IDS_FRONT_RIGHT_OF_CENTER"
msgid "Front Right of Center"
msgstr "中前 右"

msgctxt "IDS_BACK_CENTER"
msgid "Back Center"
msgstr "后 中"

msgctxt "IDS_SIDE_LEFT"
msgid "Side Left"
msgstr "边 左"

msgctxt "IDS_SIDE_RIGHT"
msgid "Side Right"
msgstr "边 右"

msgctxt "IDS_TOP_CENTER"
msgid "Top Center"
msgstr "上 中"

msgctxt "IDS_TOP_FRONT_LEFT"
msgid "Top Front Left"
msgstr "上 前 左"

msgctxt "IDS_TOP_FRONT_CENTER"
msgid "Top Front Center"
msgstr "上 前 中"

msgctxt "IDS_TOP_FRONT_RIGHT"
msgid "Top Front Right"
msgstr "上 前 右"

msgctxt "IDS_TOP_BACK_LEFT"
msgid "Top Back Left"
msgstr "上 后 左"

msgctxt "IDS_TOP_BACK_CENTER"
msgid "Top Back Center"
msgstr "上 后 中"

msgctxt "IDS_TOP_BACK_RIGHT"
msgid "Top Back Right"
msgstr "上 后 右"

msgctxt "IDS_TIME_TOOLTIP_ABOVE"
msgid "Above seek bar"
msgstr "在进度栏之上"

msgctxt "IDS_TIME_TOOLTIP_BELOW"
msgid "Below seek bar"
msgstr "在进度栏之下"

msgctxt "IDS_VIDEO_STREAM"
msgid "Video: %s"
msgstr "视频: %s"

msgctxt "IDS_APPLY"
msgid "Apply"
msgstr "应用"

msgctxt "IDS_CLEAR"
msgid "Clear"
msgstr "清除"

msgctxt "IDS_CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

msgctxt "IDS_THUMB_THUMBNAILS"
msgid "Layout"
msgstr "版式"

msgctxt "IDS_THUMB_PIXELS"
msgid "Pixels:"
msgstr "像素:"

msgctxt "IDS_TEXTFILE_ENC"
msgid "Encoding:"
msgstr "编码:"

msgctxt "IDS_DISABLE_ALL_FILTERS"
msgid "&Disable all filters"
msgstr "关闭所有滤镜(&D)"

msgctxt "IDS_ENABLE_AUDIO_FILTERS"
msgid "Enable all audio decoders"
msgstr "开启所有音频解码器"

msgctxt "IDS_DISABLE_AUDIO_FILTERS"
msgid "Disable all audio decoders"
msgstr "关闭所有音频解码器"

msgctxt "IDS_ENABLE_VIDEO_FILTERS"
msgid "Enable all video decoders"
msgstr "开启所有视频解码器"

msgctxt "IDS_DISABLE_VIDEO_FILTERS"
msgid "Disable all video decoders"
msgstr "关闭所有视频解码器"

msgctxt "IDS_STRETCH_TO_WINDOW"
msgid "Stretch To Window"
msgstr "拉伸到窗口"

msgctxt "IDS_TOUCH_WINDOW_FROM_INSIDE"
msgid "Touch Window From Inside"
msgstr "从内部接触窗口"

msgctxt "IDS_ZOOM1"
msgid "Zoom 1"
msgstr "缩放 1"

msgctxt "IDS_ZOOM2"
msgid "Zoom 2"
msgstr "缩放 2"

msgctxt "IDS_TOUCH_WINDOW_FROM_OUTSIDE"
msgid "Touch Window From Outside"
msgstr "从外部接触窗口"

msgctxt "IDS_AUDIO_STREAM"
msgid "Audio: %s"
msgstr "音频: %s"

msgctxt "IDS_AG_REOPEN"
msgid "Reopen File"
msgstr "重新打开文件"

msgctxt "IDS_MFMT_AVI"
msgid "AVI"
msgstr "AVI"

msgctxt "IDS_MFMT_MPEG"
msgid "MPEG"
msgstr "MPEG"

msgctxt "IDS_MFMT_MPEGTS"
msgid "MPEG-TS"
msgstr "MPEG-TS"

msgctxt "IDS_MFMT_DVDVIDEO"
msgid "DVD-Video"
msgstr "DVD-视频"

msgctxt "IDS_MFMT_MKV"
msgid "Matroska"
msgstr "Matroska"

msgctxt "IDS_MFMT_WEBM"
msgid "WebM"
msgstr "WebM"

msgctxt "IDS_MFMT_MP4"
msgid "MP4"
msgstr "MP4"

msgctxt "IDS_MFMT_MOV"
msgid "QuickTime Movie"
msgstr "QuickTime 影片"

msgctxt "IDS_MFMT_3GP"
msgid "3GP"
msgstr "3GP"

msgctxt "IDS_MFMT_3G2"
msgid "3G2"
msgstr "3G2"

msgctxt "IDS_MFMT_FLV"
msgid "Flash Video"
msgstr "Flash 视频"

msgctxt "IDS_MFMT_OGM"
msgid "Ogg Media"
msgstr "Ogg 媒体"

msgctxt "IDS_MFMT_RM"
msgid "Real Media"
msgstr "Real Media"

msgctxt "IDS_MFMT_RT"
msgid "Real Script"
msgstr "Real 脚本"

msgctxt "IDS_MFMT_WMV"
msgid "Windows Media Video"
msgstr "Windows Media 视频"

msgctxt "IDS_MFMT_BINK"
msgid "Smacker/Bink Video"
msgstr "Smacker/Bink 视频"

msgctxt "IDS_MFMT_FLIC"
msgid "FLIC Animation"
msgstr "FLIC 动画"

msgctxt "IDS_MFMT_DSM"
msgid "DirectShow Media"
msgstr "DirectShow 媒体"

msgctxt "IDS_MFMT_IVF"
msgid "Indeo Video Format"
msgstr "Indeo 视频格式"

msgctxt "IDS_MFMT_OTHER"
msgid "Other"
msgstr "其他"

msgctxt "IDS_MFMT_SWF"
msgid "Shockwave Flash"
msgstr "Shockwave Flash"

msgctxt "IDS_MFMT_OTHER_AUDIO"
msgid "Other Audio"
msgstr "其他音频"

msgctxt "IDS_MFMT_AC3"
msgid "AC-3"
msgstr "AC-3"

msgctxt "IDS_MFMT_AIFF"
msgid "AIFF"
msgstr "AIFF"

msgctxt "IDS_MFMT_ALAC"
msgid "Apple Lossless"
msgstr "Apple Lossless"

msgctxt "IDS_MFMT_WAV"
msgid "WAV"
msgstr "WAV"

msgctxt "IDS_MFMT_WMA"
msgid "Windows Media Audio"
msgstr "Windows Media 音频"

msgctxt "IDS_MFMT_WV"
msgid "WavPack"
msgstr "WavPack"

msgctxt "IDS_MFMT_OPUS"
msgid "Opus Audio Codec"
msgstr "Opus 音频编解码器"

msgctxt "IDS_MFMT_DTS"
msgid "DTS/DTS-HD"
msgstr "DTS/DTS-HD"

msgctxt "IDS_MFMT_AMR"
msgid "AMR"
msgstr "AMR"

msgctxt "IDS_MFMT_APE"
msgid "Monkey's Audio"
msgstr "Monkey's Audio"

msgctxt "IDS_MFMT_AU"
msgid "AU/SND"
msgstr "AU/SND"

msgctxt "IDS_MFMT_CDA"
msgid "Audio CD track"
msgstr "音频 CD 轨道"

msgctxt "IDS_MFMT_FLAC"
msgid "FLAC"
msgstr "FLAC"

msgctxt "IDS_MFMT_M4A"
msgid "MPEG-4 Audio"
msgstr "MPEG-4 音频"

msgctxt "IDS_MFMT_MIDI"
msgid "MIDI"
msgstr "MIDI"

msgctxt "IDS_MFMT_MKA"
msgid "Matroska audio"
msgstr "Matroska 音频"

msgctxt "IDS_MFMT_MP3"
msgid "MP3"
msgstr "MP3"

msgctxt "IDS_MFMT_MPA"
msgid "MPEG audio"
msgstr "MPEG 音频"

msgctxt "IDS_MFMT_MPC"
msgid "Musepack"
msgstr "Musepack"

msgctxt "IDS_MFMT_OFR"
msgid "OptimFROG"
msgstr "OptimFROG"

msgctxt "IDS_MFMT_OGG"
msgid "Ogg Vorbis"
msgstr "Ogg Vorbis"

msgctxt "IDS_MFMT_RA"
msgid "Real Audio"
msgstr "Real Audio"

msgctxt "IDS_MFMT_TAK"
msgid "TAK"
msgstr "TAK"

msgctxt "IDS_MFMT_TTA"
msgid "True Audio"
msgstr "True Audio"

msgctxt "IDS_MFMT_PLS"
msgid "Playlist"
msgstr "播放列表"

msgctxt "IDS_MFMT_BDPLS"
msgid "Blu-ray playlist"
msgstr "Blu-ray 播放列表"

msgctxt "IDS_MFMT_RAR"
msgid "RAR Archive"
msgstr "RAR 压缩包"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_FPS"
msgid "FPS"
msgstr "FPS"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_RESOLUTION"
msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

msgctxt "IDS_DVB_CHANNEL_ASPECT_RATIO"
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "高宽比"

msgctxt "IDS_OSD_RS_VSYNC_ON"
msgid "VSync: On"
msgstr "垂直同步: 开"

msgctxt "IDS_OSD_RS_VSYNC_OFF"
msgid "VSync: Off"
msgstr "垂直同步: 关"

msgctxt "IDS_OSD_RS_ACCURATE_VSYNC_ON"
msgid "Accurate VSync: On"
msgstr "精确垂直同步: 开"

msgctxt "IDS_OSD_RS_ACCURATE_VSYNC_OFF"
msgid "Accurate VSync: Off"
msgstr "精确垂直同步: 关"

msgctxt "IDS_OSD_RS_SYNC_TO_DISPLAY_ON"
msgid "Synchronize Video to Display: On"
msgstr "同步视频到显示: 开"

msgctxt "IDS_OSD_RS_SYNC_TO_DISPLAY_OFF"
msgid "Synchronize Video to Display: Off"
msgstr "同步视频到显示: 关"

msgctxt "IDS_OSD_RS_SYNC_TO_VIDEO_ON"
msgid "Synchronize Display to Video: On"
msgstr "同步显示到视频: 开"

msgctxt "IDS_OSD_RS_SYNC_TO_VIDEO_OFF"
msgid "Synchronize Display to Video: Off"
msgstr "同步显示到视频: 关"

msgctxt "IDS_OSD_RS_PRESENT_NEAREST_ON"
msgid "Present at Nearest VSync: On"
msgstr "在最接近垂直同步处呈现: 开"

msgctxt "IDS_OSD_RS_PRESENT_NEAREST_OFF"
msgid "Present at Nearest VSync: Off"
msgstr "在最接近垂直同步处呈现: 关"

msgctxt "IDS_OSD_RS_COLOR_MANAGEMENT_ON"
msgid "Color Management: On"
msgstr "色彩管理: 开"

msgctxt "IDS_OSD_RS_COLOR_MANAGEMENT_OFF"
msgid "Color Management: Off"
msgstr "色彩管理: 关"

msgctxt "IDS_OSD_RS_INPUT_TYPE_AUTO"
msgid "Input Type: Auto-Detect"
msgstr "输入类型: 自动检测"

msgctxt "IDS_OSD_RS_INPUT_TYPE_HDTV"
msgid "Input Type: HDTV"
msgstr "输入类型: HDTV"

msgctxt "IDS_OSD_RS_INPUT_TYPE_SD_NTSC"
msgid "Input Type: SDTV NTSC"
msgstr "输入类型: SDTV NTSC"

msgctxt "IDS_OSD_RS_INPUT_TYPE_SD_PAL"
msgid "Input Type: SDTV PAL"
msgstr "输入类型: SDTV PAL"

msgctxt "IDS_OSD_RS_AMBIENT_LIGHT_BRIGHT"
msgid "Ambient Light: Bright (2.2 Gamma)"
msgstr "环境光线: 明亮 (2.2 伽玛)"

msgctxt "IDS_OSD_RS_AMBIENT_LIGHT_DIM"
msgid "Ambient Light: Dim (2.35 Gamma)"
msgstr "环境光线: 昏暗 (2.35 伽玛)"

msgctxt "IDS_OSD_RS_AMBIENT_LIGHT_DARK"
msgid "Ambient Light: Dark (2.4 Gamma)"
msgstr "环境光线: 黑暗 (2.4 伽玛)"

msgctxt "IDS_OSD_RS_REND_INTENT_PERCEPT"
msgid "Rendering Intent: Perceptual"
msgstr "渲染意图: 可感知"

msgctxt "IDS_OSD_RS_REND_INTENT_RELATIVE"
msgid "Rendering Intent: Relative Colorimetric"
msgstr "渲染意图: 相对比色"

msgctxt "IDS_OSD_RS_REND_INTENT_SATUR"
msgid "Rendering Intent: Saturation"
msgstr "渲染意图: 饱和度"

msgctxt "IDS_OSD_RS_REND_INTENT_ABSOLUTE"
msgid "Rendering Intent: Absolute Colorimetric"
msgstr "渲染意图: 绝对比色"

msgctxt "IDS_OSD_RS_OUTPUT_RANGE"
msgid "Output Range: %s"
msgstr "输出范围: %s"

msgctxt "IDS_OSD_RS_FLUSH_BEF_VSYNC_ON"
msgid "Flush GPU before VSync: On"
msgstr "在垂直同步前刷新 GPU: 开"

msgctxt "IDS_OSD_RS_FLUSH_BEF_VSYNC_OFF"
msgid "Flush GPU before VSync: Off"
msgstr "在垂直同步前刷新 GPU: 关"

msgctxt "IDS_OSD_RS_FLUSH_AFT_PRES_ON"
msgid "Flush GPU after Present: On"
msgstr "在呈现后刷新 GPU: 开"

msgctxt "IDS_OSD_RS_FLUSH_AFT_PRES_OFF"
msgid "Flush GPU after Present: Off"
msgstr "在呈现后刷新 GPU: 关"

msgctxt "IDS_OSD_RS_WAIT_ON"
msgid "Wait for GPU Flush: On"
msgstr "等待 GPU 刷新: 开"

msgctxt "IDS_OSD_RS_WAIT_OFF"
msgid "Wait for GPU Flush: Off"
msgstr "等待 GPU 刷新: 关"

msgctxt "IDS_OSD_RS_D3D_FULLSCREEN_ON"
msgid "D3D Fullscreen: On"
msgstr "D3D全屏幕: 开"

msgctxt "IDS_OSD_RS_D3D_FULLSCREEN_OFF"
msgid "D3D Fullscreen: Off"
msgstr "D3D全屏幕: 关"

msgctxt "IDS_OSD_RS_NO_DESKTOP_COMP_ON"
msgid "Disable desktop composition: On"
msgstr "关闭桌面合成: 开"

msgctxt "IDS_OSD_RS_NO_DESKTOP_COMP_OFF"
msgid "Disable desktop composition: Off"
msgstr "关闭桌面合成: 关"

msgctxt "IDS_OSD_RS_ALT_VSYNC_ON"
msgid "Alternative VSync: On"
msgstr "可替代垂直同步: 开"

msgctxt "IDS_OSD_RS_ALT_VSYNC_OFF"
msgid "Alternative VSync: Off"
msgstr "可替代垂直同步: 关"

msgctxt "IDS_OSD_RS_RESET_DEFAULT"
msgid "Renderer settings reset to default"
msgstr "渲染设置重置为默认"

msgctxt "IDS_OSD_RS_RESET_OPTIMAL"
msgid "Renderer settings reset to optimal"
msgstr "渲染设置重置为优化"

msgctxt "IDS_OSD_RS_D3D_FS_GUI_SUPP_ON"
msgid "D3D Fullscreen GUI Support: On"
msgstr "D3D 全屏 GUI 支持: 开"

msgctxt "IDS_OSD_RS_D3D_FS_GUI_SUPP_OFF"
msgid "D3D Fullscreen GUI Support: Off"
msgstr "D3D 全屏 GUI 支持: 关"

msgctxt "IDS_OSD_RS_10BIT_RBG_OUT_ON"
msgid "10-bit RGB Output: On"
msgstr "10 位 RGB 输出: 开"

msgctxt "IDS_OSD_RS_10BIT_RBG_OUT_OFF"
msgid "10-bit RGB Output: Off"
msgstr "10 位 RGB 输出: 关"

msgctxt "IDS_OSD_RS_10BIT_RBG_IN_ON"
msgid "Force 10-bit RGB Input: On"
msgstr "强制 10 位 RGB 输入: 开"

msgctxt "IDS_OSD_RS_10BIT_RBG_IN_OFF"
msgid "Force 10-bit RGB Input: Off"
msgstr "强制 10 位 RGB 输入: 关"

msgctxt "IDS_OSD_RS_FULL_FP_PROCESS_ON"
msgid "Full Floating Point Processing: On"
msgstr "完全浮点处理: 开"

msgctxt "IDS_OSD_RS_FULL_FP_PROCESS_OFF"
msgid "Full Floating Point Processing: Off"
msgstr "完全浮点处理: 关"

msgctxt "IDS_OSD_RS_HALF_FP_PROCESS_ON"
msgid "Half Floating Point Processing: On"
msgstr "半浮点处理: 开"

msgctxt "IDS_OSD_RS_HALF_FP_PROCESS_OFF"
msgid "Half Floating Point Processing: Off"
msgstr "半浮点处理: 关"

msgctxt "IDS_BRIGHTNESS_DEC"
msgid "Brightness decrease"
msgstr "降低亮度"

msgctxt "IDS_CONTRAST_INC"
msgid "Contrast increase"
msgstr "增加对比度"

msgctxt "IDS_CONTRAST_DEC"
msgid "Contrast decrease"
msgstr "降低对比度"

msgctxt "IDS_HUE_INC"
msgid "Hue increase"
msgstr "增加色调"

msgctxt "IDS_HUE_DEC"
msgid "Hue decrease"
msgstr "降低色调"

msgctxt "IDS_SATURATION_INC"
msgid "Saturation increase"
msgstr "增加饱和度"

msgctxt "IDS_SATURATION_DEC"
msgid "Saturation decrease"
msgstr "降低饱和度"

msgctxt "IDS_RESET_COLOR"
msgid "Reset color settings"
msgstr "重置颜色设置"

msgctxt "IDS_USING_LATEST_STABLE"
msgid "\nYou are already using the latest stable version."
msgstr "\n您正在使用最新的稳定版。"

msgctxt "IDS_USING_NEWER_VERSION"
msgid "Your current version is v%s.\n\nThe latest stable version is v%s."
msgstr "您当前的版本是 v%s。\n\n最新的稳定版是 v%s。"

msgctxt "IDS_NEW_UPDATE_AVAILABLE"
msgid "MPC-HC v%s is now available. You are using v%s.\n\nDo you want to visit MPC-HC's website to download it?"
msgstr "有新版的 MPC-HC v%s 版本可用。 您正在使用 v%s。\n\n您要访问 MPC-HC 的网站来下载它吗？"

msgctxt "IDS_UPDATE_ERROR"
msgid "Update server not found.\n\nPlease check your internet connection or try again later."
msgstr "找不到更新服务器。\n\n请检查您的 internet 连接或者稍后再试。"

msgctxt "IDS_UPDATE_CLOSE"
msgid "&Close"
msgstr "关闭(&C)"

msgctxt "IDS_OSD_ZOOM"
msgid "Zoom: %.0lf%%"
msgstr "缩放: %.0lf%%"

msgctxt "IDS_OSD_ZOOM_AUTO"
msgid "Zoom: Auto"
msgstr "缩放: 自动"

msgctxt "IDS_CUSTOM_CHANNEL_MAPPING"
msgid "Toggle custom channel mapping"
msgstr "切换自定义声道映射"

msgctxt "IDS_OSD_CUSTOM_CH_MAPPING_ON"
msgid "Custom channel mapping: On"
msgstr "自定义声道映射: 开"

msgctxt "IDS_OSD_CUSTOM_CH_MAPPING_OFF"
msgid "Custom channel mapping: Off"
msgstr "自定义声道映射: 关"

msgctxt "IDS_NORMALIZE"
msgid "Toggle normalization"
msgstr "切换规格化"

msgctxt "IDS_OSD_NORMALIZE_ON"
msgid "Normalization: On"
msgstr "规格化: 开"

msgctxt "IDS_OSD_NORMALIZE_OFF"
msgid "Normalization: Off"
msgstr "规格化: 关"

msgctxt "IDS_REGAIN_VOLUME"
msgid "Toggle regain volume"
msgstr "切换增益音量"

msgctxt "IDS_OSD_REGAIN_VOLUME_ON"
msgid "Regain volume: On"
msgstr "增益音量: 开"

msgctxt "IDS_OSD_REGAIN_VOLUME_OFF"
msgid "Regain volume: Off"
msgstr "增益音量: 关"

msgctxt "IDS_SIZE_UNIT_BYTES"
msgid "bytes"
msgstr "字节"

msgctxt "IDS_SIZE_UNIT_K"
msgid "KB"
msgstr "KB"

msgctxt "IDS_SIZE_UNIT_M"
msgid "MB"
msgstr "MB"

msgctxt "IDS_SIZE_UNIT_G"
msgid "GB"
msgstr "GB"

msgctxt "IDS_SPEED_UNIT_K"
msgid "KB/s"
msgstr "KB/s"

msgctxt "IDS_SPEED_UNIT_M"
msgid "MB/s"
msgstr "MB/s"

msgctxt "IDS_BDA_ERROR_CREATE_TUNER"
msgid "Could not create the tuner."
msgstr "无法创建调谐器。"

msgctxt "IDS_BDA_ERROR_CREATE_RECEIVER"
msgid "Could not create the receiver."
msgstr "无法创建接收器。"

msgctxt "IDS_BDA_ERROR_CONNECT_NW_TUNER"
msgid "Could not connect the network and the tuner."
msgstr "无法连接网络与调谐器。"

msgctxt "IDS_BDA_ERROR_CONNECT_TUNER_REC"
msgid "Could not connect the tuner and the receiver."
msgstr "无法连接调谐器与接收器。"

msgctxt "IDS_BDA_ERROR_CONNECT_TUNER"
msgid "Could not connect the tuner."
msgstr "无法连接调谐器。"

msgctxt "IDS_BDA_ERROR_DEMULTIPLEXER"
msgid "Could not create the demultiplexer."
msgstr "无法创建多路输出选择器。"

msgctxt "IDS_GOTO_ERROR_PARSING_TIME"
msgid "Error parsing the entered time!"
msgstr "解析输入的时间错误！"

msgctxt "IDS_GOTO_ERROR_PARSING_TEXT"
msgid "Error parsing the entered text!"
msgstr "解析输入的文本错误！"

msgctxt "IDS_GOTO_ERROR_PARSING_FPS"
msgid "Error parsing the entered frame rate!"
msgstr "解析输入的帧率错误！"

msgctxt "IDS_FRAME_STEP_ERROR_RENDERER"
msgid "Cannot frame-step, try a different video renderer."
msgstr "无法进行帧步进,请尝试其它视频渲染器。"

msgctxt "IDS_SCREENSHOT_ERROR_REAL"
msgid "The \"Save Image\" and \"Save Thumbnails\" functions do not work with the default video renderer for RealMedia.\nSelect one of the DirectX renderers for RealMedia in MPC-HC's output options and reopen the file."
msgstr "\"保存图像\" 和 \"保存缩略图\" 功能无法工作于 RealMedia 的系统默认视频渲染器下。\n请在 MPC-HC 的输出选项中为 RealMedia 选择一个 DirectX 渲染器,然后重新打开文件。"

msgctxt "IDS_SCREENSHOT_ERROR_QT"
msgid "The \"Save Image\" and \"Save Thumbnails\" functions do not work with the default video renderer for QuickTime.\nSelect one of the DirectX renderers for QuickTime in MPC-HC's output options and reopen the file."
msgstr "\"保存图像\" 和 \"保存缩略图\" 功能无法工作于 QuickTime 的系统默认视频渲染器下。\n请在 MPC-HC 的输出选项中为 QuickTime 选择一个 DirectX 渲染器,然后重新打开文件。"

msgctxt "IDS_SCREENSHOT_ERROR_SHOCKWAVE"
msgid "The \"Save Image\" and \"Save Thumbnails\" functions do not work for Shockwave files."
msgstr "\"保存图像\" 和 \"保存缩略图\" 功能无法用于 ShockWave文件。"

msgctxt "IDS_SCREENSHOT_ERROR_OVERLAY"
msgid "The \"Save Image\" and \"Save Thumbnails\" functions do not work with the Overlay Mixer video renderer.\nChange the video renderer in MPC's output options and reopen the file."
msgstr "\"保存图像\" 和 \"保存缩略图\" 功能无法工作于覆盖合成视频渲染器下。\n请在MPC的输出选项中更换视频渲染器,然后重新打开文件。"

msgctxt "IDS_MB_SHOW_EDL_EDITOR"
msgid "Do you want to activate the EDL editor?"
msgstr "您要激活 EDL 编辑器吗？"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR"
msgid "Capture Error"
msgstr "捕获错误"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_VIDEO"
msgid "video"
msgstr "视频"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_AUDIO"
msgid "audio"
msgstr "音频"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_ADD_BUFFER"
msgid "Can't add the %s buffer filter to the graph."
msgstr "无法添加 %s 缓冲滤镜到图表中。"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_CONNECT_BUFF"
msgid "Can't connect the %s buffer filter to the graph."
msgstr "无法连接 %s 缓冲滤镜到图表中。"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_ADD_ENCODER"
msgid "Can't add the %s encoder filter to the graph."
msgstr "无法添加 %s 编码滤镜到图表中。"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_CONNECT_ENC"
msgid "Can't connect the %s encoder filter to the graph."
msgstr "无法连接 %s 编码滤镜到图表中。"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_COMPRESSION"
msgid "Can't set the compression format on the %s encoder filter."
msgstr "无法为 %s 编码滤镜设置压缩格式。"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_MULTIPLEXER"
msgid "Can't connect the %s stream to the multiplexer filter."
msgstr "无法连接 %s 流到多路复用器滤镜。"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_VID_CAPT_PIN"
msgid "No video capture pin was found."
msgstr "找不到视频捕获 pin。"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_AUD_CAPT_PIN"
msgid "No audio capture pin was found."
msgstr "找不到音频捕获 pin。"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_OUT_FILE"
msgid "Error initializing the output file."
msgstr "初始化输出文件错误。"

msgctxt "IDS_CAPTURE_ERROR_AUD_OUT_FILE"
msgid "Error initializing the audio output file."
msgstr "初始化音频输出文件错误。"

msgctxt "IDS_SUBRESYNC_TIME_FORMAT"
msgid "The correct time format is [-]hh:mm:ss.ms (e.g. 01:23:45.678)."
msgstr "正确的时间格式是 [-]hh:mm:ss.ms (例如 01:23:45.678)。"

msgctxt "IDS_EXTERNAL_FILTERS_ERROR_MT"
msgid "This type is already in the list!"
msgstr "在列表中已经存在此类型！"

msgctxt "IDS_WEBSERVER_ERROR_TEST"
msgid "You need to apply the new settings before testing them."
msgstr "您需要在测试之前应用新类型。"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_EXIT"
msgid "After Playback: Exit"
msgstr "回放结束后: 退出"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_STANDBY"
msgid "After Playback: Stand By"
msgstr "回放结束后: 待机"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_HIBERNATE"
msgid "After Playback: Hibernate"
msgstr "回放结束后: 休眠"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_SHUTDOWN"
msgid "After Playback: Shutdown"
msgstr "回放结束后: 关机"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_LOGOFF"
msgid "After Playback: Log Off"
msgstr "回放结束后: 注销"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_LOCK"
msgid "After Playback: Lock"
msgstr "回放结束后: 锁定"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_MONITOROFF"
msgid "After Playback: Turn off the monitor"
msgstr "回放结束后: 关闭显示器"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_PLAYNEXT"
msgid "After Playback: Play next file in the folder"
msgstr "回放结束后: 播放文件夹中的下一个文件"

msgctxt "IDS_AFTERPLAYBACK_DONOTHING"
msgid "After Playback: Do nothing"
msgstr "回放结束后: 什么都不做"

msgctxt "IDS_OSD_BRIGHTNESS"
msgid "Brightness: %s"
msgstr "亮度: %s"

msgctxt "IDS_OSD_CONTRAST"
msgid "Contrast: %s"
msgstr "对比度: %s"

msgctxt "IDS_OSD_HUE"
msgid "Hue: %s°"
msgstr "色调: %s°"

msgctxt "IDS_OSD_SATURATION"
msgid "Saturation: %s"
msgstr "饱和度: %s"

msgctxt "IDS_OSD_RESET_COLOR"
msgid "Color settings restored"
msgstr "已恢复颜色设置"

msgctxt "IDS_OSD_NO_COLORCONTROL"
msgid "Color control is not supported"
msgstr "不支持颜色控制"

msgctxt "IDS_BRIGHTNESS_INC"
msgid "Brightness increase"
msgstr "增加亮度"

msgctxt "IDC_FASTSEEK_CHECK"
msgid "If \"latest keyframe\" is selected, seek to the first keyframe before the actual seek point.\nIf \"nearest keyframe\" is selected, seek to the first keyframe before or after the seek point depending on which is the closest."
msgstr "若选择 \"向前搜寻最近关键帧\", 在搜索时会选择实际搜索时间点前最近的关键帧。\n若选择 \"前后搜寻最近关键帧\", 在搜索时会根据前后关键帧选择最近的。"

msgctxt "IDC_ASSOCIATE_ALL_FORMATS"
msgid "Associate with all formats"
msgstr "关联所有格式"

msgctxt "IDC_ASSOCIATE_VIDEO_FORMATS"
msgid "Associate with video formats only"
msgstr "只关联视频格式"

msgctxt "IDC_ASSOCIATE_AUDIO_FORMATS"
msgid "Associate with audio formats only"
msgstr "只关联音频格式"

msgctxt "IDC_CLEAR_ALL_ASSOCIATIONS"
msgid "Clear all associations"
msgstr "清除所有关联"

msgctxt "IDS_FILTER_SETTINGS_CAPTION"
msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgctxt "IDS_SUBTITLE_RENDERER_VS_FILTER"
msgid "VSFilter / DirectVobSub"
msgstr "VSFilter / DirectVobSub"

msgctxt "IDS_SUBTITLE_RENDERER_XY_SUB_FILTER"
msgid "XySubFilter"
msgstr "XySubFilter"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_PROVIDER_COL"
msgid "Provider"
msgstr "提供者"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_HI_COL"
msgid "Hearing Impaired"
msgstr "听障者"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_DOWNLOADS_COL"
msgid "Downloads"
msgstr "下载量"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_SCORE_COL"
msgid "Score"
msgstr "评分"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_FAILED"
msgid "Online subtitles search failed."
msgstr "在线字幕搜索失败。"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_ABORTED"
msgid "Online subtitles search aborted."
msgstr "在线字幕搜索已中止。"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_FOUND"
msgid "Online subtitles search completed, %d subtitles found."
msgstr "在线字幕搜索已完成，找到 %d 个字幕。"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_NOTFOUND"
msgid "Online subtitles search completed, no subtitles found."
msgstr "在线字幕搜索已完成，未找到匹配字幕。"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_TITLE"
msgid "Download subtitles"
msgstr "下载字幕"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_SEARCHING"
msgid "Searching for subtitles online, please wait..."
msgstr "正在在线搜索字幕，请稍后.."

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_ABORTING"
msgid "Online subtitles search aborting..."
msgstr "正在中止在线字幕搜索..."

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_USERNAME_COL"
msgid "Username"
msgstr "用户名"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_STATUS_COL"
msgid "Status"
msgstr "状态"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_STATUS_READY"
msgid "Ready..."
msgstr "就绪..."

msgctxt "IDS_CMD_PNS"
msgid "/pns \"name\"\tSpecify Pan & Scan preset name to use"
msgstr "/pns \"名称\"\t指定要使用的 Pan & Scan 预设名称"

msgctxt "IDS_CMD_ICONASSOC"
msgid "/iconsassoc\tReassociate format icons"
msgstr "/iconsassoc\t重新关联格式图标"

msgctxt "IDS_CMD_NOFOCUS"
msgid "/nofocus\t\tOpen MPC-HC in background"
msgstr "/nofocus\t\t在后台打开 MPC-HC"

msgctxt "IDS_CMD_WEBPORT"
msgid "/webport N\tStart web interface on specified port"
msgstr "/webport N\t在指定端口启动 web 界面"

msgctxt "IDS_CMD_DEBUG"
msgid "/debug\t\tShow debug information in OSD"
msgstr "/debug\t\t在屏幕上（OSD）显示调试信息"

msgctxt "IDS_CMD_NOCRASHREPORTER"
msgid "/nocrashreporter\tDisable the crash reporter"
msgstr "/nocrashreporter\t禁用崩溃报告程序"

msgctxt "IDS_CMD_SLAVE"
msgid "/slave \"hWnd\"\tUse MPC-HC as slave"
msgstr "/slave \"hWnd\"\t以从模式启动 MPC-HC"

msgctxt "IDS_CMD_HWGPU"
msgid "/hwgpu \"index\"\tSet the index of the GPU used for hardware decoding.\n\t\tOnly available for CUVID and DXVA2 (copy-back)"
msgstr "/hwgpu \"索引号\"\t设置要使用的 GPU 的索引号。\n\t\t只对 CUVID 与 DXVA2 (copy-back) 可用"

msgctxt "IDS_CMD_RESET"
msgid "/reset\t\tRestore default settings"
msgstr "/reset\t\t恢复默认设置"

msgctxt "IDS_CMD_HELP"
msgid "/help /h /?\tShow help about command line switches"
msgstr "/help /h /?\t显示命令行开关的帮助"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_SCORE"
msgid "Threshold value for subtitles score which are going to be automatically downloaded. Higher values means that more accurately matched subtitles will be loaded, lower values could result in incorrect subtitles being loaded, but there is no one perfect value. Pick one that works best for you."
msgstr "自动下载字幕的评分阈值。该值设置得较高，则将加载匹配更为精确的字幕；设置得较低，则可能导致加载的字幕不正确；但没有一个确定的完美值。请根据实测情况决定该数值。"

msgctxt "IDS_PPAGE_FS_CLN_AUDIO_DELAY"
msgid "Audio Delay (ms)"
msgstr "音频延迟 (ms)"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_DEFAULTTOOLBARSIZE"
msgid "Size in pixels of the default toolbar."
msgstr "默认工具栏的大小，单位为像素。"

msgctxt "IDS_PPAGEADVANCED_USE_LEGACY_TOOLBAR"
msgid "Use legacy toolbar instead of new vectorized one."
msgstr "使用经典版工具栏，而非新的矢量化图标。"

msgctxt "IDS_SUBTITLE_RENDERER_ASS_FILTER"
msgid "AssFilter"
msgstr "AssFilter"

msgctxt "IDS_SUBMENU_COPYURL"
msgid "Copy URL"
msgstr "复制 URL"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_STATUS_NOTIMPLEMENTED"
msgid "Not implemented."
msgstr "尚未实现。"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_STATUS_UPLOADING"
msgid "Uploading..."
msgstr "上传中..."

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_STATUS_UPLOADED"
msgid "Subtitles uploaded successfully."
msgstr "字幕上传成功。"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_STATUS_FAILED"
msgid "Subtitles upload failed."
msgstr "字幕上传失败。"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_STATUS_ABORTED"
msgid "Subtitles upload aborted."
msgstr "字幕上传已中止。"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_STATUS_ALREADYEXISTS"
msgid "Subtitles already exist."
msgstr "字幕已存在。"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_UPLOADING"
msgid "Uploading subtitles, please wait..."
msgstr "正在上传字幕，请稍候..."

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_UPLOADED"
msgid "Upload finished."
msgstr "上传完成。"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_ABORTED"
msgid "Upload aborted."
msgstr "上传中止。"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_FAILED"
msgid "Upload failed."
msgstr "上传失败。"

msgctxt "IDS_SUBMENU_DOWNLOAD"
msgid "Download && Open"
msgstr "下载并打开"

msgctxt "IDS_SUBMENU_SETUP"
msgid "Setup"
msgstr "设置"

msgctxt "IDS_SUBMENU_RESET"
msgid "Reset"
msgstr "重置"

msgctxt "IDS_SUBMENU_MOVEUP"
msgid "Move Up"
msgstr "向上移动"

msgctxt "IDS_SUBMENU_MOVEDOWN"
msgid "Move Down"
msgstr "向下移动"

msgctxt "IDS_SUBMENU_OPENURL"
msgid "Open URL"
msgstr "打开链接"

msgctxt "IDS_SUBPP_DLG_LANGUAGES_COL"
msgid "Languages"
msgstr "语言"

msgctxt "IDS_SUBPP_DLG_LANGUAGES_ERROR"
msgid "ERROR: Internet connection could not be established."
msgstr "错误：无法建立网络连接。"

msgctxt "IDS_SUB_CREDENTIALS_TITLE"
msgid "Enter website credentials"
msgstr "输入网站认证信息"

msgctxt "IDS_SUB_CREDENTIALS_MSG"
msgid "Enter your credentials to connect to: "
msgstr "输入认证信息以连接到:"

msgctxt "IDS_ASPECT_RATIO_SAR"
msgid "Aspect Ratio: Assume square pixels (SAR)"
msgstr "高宽比: 猜测是方形像素 (SAR)"

msgctxt "IDS_SUBDL_DLG_DOWNLOADED"
msgid "Downloaded [%s] \"%s\""
msgstr "已下载 [%s] \"%s\""

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_TITLE"
msgid "Upload subtitles"
msgstr "上传字幕"

msgctxt "IDS_SUBUL_DLG_CONFIRM"
msgid "Are you sure you want to upload the subtitle file \"%s\"?"
msgstr "您确认要上传字幕文件 \"%s\"?"

msgctxt "IDS_SUBPP_DLG_FETCHING_LANGUAGES"
msgid "Fetching supported languages..."
msgstr "正在获取受支持的语言..."

msgctxt "IDS_SUB_CREDENTIALS_ERROR"
msgid "Failed to log in on \"%S\" with username \"%S\".\n\nPlease enter the correct username and password or reset the credentials to log in as anonymous user."
msgstr "无法登录 \"%S\" 当前用户名 \"%S\"。\n\n请输入正确的用户名和密码或重置凭据后作为匿名用户登录。"

msgctxt "IDS_SUB_AUTODL_IGNORE_TOOLTIP"
msgid "Automatic search and download will be disabled for all media files whose path contains any of the patterns entered here.\nFor example, type: \"private dir\\videos|work\\\"."
msgstr "当路径中包含有任何这里所输入的模式时所有媒体文件的自动搜索和下载的功能将被禁用。\n例如，类型：\"私有目录\\视频|工作\\\"。"

msgctxt "IDS_CMD_PATHNAME"
msgid "\"pathname\"\tThe main file or directory to be loaded\n\t\t(wildcards allowed, \"-\" denotes standard input)"
msgstr "\"路径名称\"\t要加载的主文件或文件夹\n\t\t(允许使用通配符，“-”表示标准输入)"

msgctxt "IDS_CMD_DUB"
msgid "/dub \"dubname\"\tLoad an additional audio file"
msgstr "/dub \"配音文件名\"\t加载额外的音频文件"

msgctxt "IDS_CMD_DUBDELAY"
msgid "/dubdelay \"file\"\tLoad an additional audio file shifted with XXms\n\t\t(if the file contains \"...DELAY XXms...\")"
msgstr "/dubdelay \"文件\"\t加载额外的音频文件并延迟 XXms\n\t\t(若文件名包含“...DELAY XXms...”字样)"

msgctxt "IDS_CMD_D3DFS"
msgid "/d3dfs\t\tStart rendering in D3D fullscreen mode"
msgstr "/d3dfs\t\t以 D3D 全屏模式开始渲染"

msgctxt "IDS_CMD_SUB"
msgid "/sub \"subname\"\tLoad an additional subtitle file"
msgstr "/sub \"字幕文件名\"\t加载额外的字幕文件"

msgctxt "IDS_CMD_FILTER"
msgid "/filter \"filtername\"\tLoad DirectShow filters from a dynamic link library (wildcards allowed)"
msgstr "/filter \"滤镜文件名\"\t加载动态链接库中的 DirectShow 滤镜 (允许使用通配符)"

msgctxt "IDS_CMD_DVD"
msgid "/dvd\t\tRun in DVD mode, \"pathname\" means the DVD folder (optional)"
msgstr "/dvd\t\t以 DVD 模式运行，“路径名称”表示 DVD 根目录 (可选)"

msgctxt "IDS_CMD_DVDPOS_TC"
msgid "/dvdpos T#C\tStart playback at title T, chapter C"
msgstr "/dvdpos T#C\t开始播放第 T 标题，第 C 章节"

msgctxt "IDS_CMD_DVDPOS_TIME"
msgid "/dvdpos T#P\tStart playback at title T, position P (hh:mm:ss)"
msgstr "/dvdpos T#P\t开始播放第 T 标题的 P 位置 (hh:mm:ss)"

msgctxt "IDS_CMD_CD"
msgid "/cd\t\tLoad all the tracks of an Audio CD or (S)VCD,\n\t\t\"pathname\" means the drive path (optional)"
msgstr "/cd\t\t加载音频 CD 或 (S)VCD 的所有轨道，\n\t\t“路径名称”表示驱动器路径 (可选)"

msgctxt "IDS_CMD_DEVICE"
msgid "/device\t\tOpen the default video device"
msgstr "/device\t\t打开默认视频设备"

msgctxt "IDS_CMD_OPEN"
msgid "/open\t\tOpen the file, don't automatically start playback"
msgstr "/open\t\t只打开文件，但不自动开始播放"

msgctxt "IDS_CMD_PLAY"
msgid "/play\t\tStart playing the file as soon the player is launched"
msgstr "/play\t\t启动播放器并开始播放文件"

msgctxt "IDS_CMD_CLOSE"
msgid "/close\t\tClose the player after playback (only works when used with /play)"
msgstr "/close\t\t播放完毕后关闭播放器 (仅当与 /play 同时使用时生效)"

msgctxt "IDS_CMD_SHUTDOWN"
msgid "/shutdown\tShutdown the operating system after playback"
msgstr "/shutdown\t播放完毕后关闭操作系统"

msgctxt "IDS_CMD_STANDBY"
msgid "/standby\t\tPut the operating system in standby mode after playback"
msgstr "/standby\t\t播放完毕后将操作系统置于待机模式"

msgctxt "IDS_CMD_HIBERNATE"
msgid "/hibernate\tHibernate operating system after playback"
msgstr "/hibernate\t播放完毕后将操作系统置于休眠模式"

msgctxt "IDS_CMD_LOGOFF"
msgid "/logoff\t\tLog off after playback"
msgstr "/logoff\t\t播放完毕后注销"

msgctxt "IDS_CMD_LOCK"
msgid "/lock\t\tLock workstation after playback"
msgstr "/lock\t\t播放完毕后锁定工作站"

msgctxt "IDS_CMD_MONITOROFF"
msgid "/monitoroff\tTurn off the monitor after playback"
msgstr "/monitoroff\t播放完毕后关闭显示器"

msgctxt "IDS_CMD_PLAYNEXT"
msgid "/playnext\t\tOpen next file in the folder after playback"
msgstr "/playnext\t\t播放完毕后打开文件夹中的下一个文件"

msgctxt "IDS_CMD_VIEWPRESET"
msgid "/viewpreset N\tStart with specific preset,\n\t\twhere N is either \"1\" Minimal, \"2\" Compact or \"3\" Normal"
msgstr ""

msgctxt "IDS_CMD_MUTE"
msgid "/mute\t\tMute the audio"
msgstr ""

msgctxt "IDS_CMD_VOLUME"
msgid "/volume N\tSet Volume, where N is a range from 0 to 100"
msgstr ""

msgctxt "IDS_YOUTUBEDL_NOT_FOUND"
msgid "Youtube-dl failed to launch. Make sure youtube-dl is in PATH."
msgstr ""

msgctxt "IDS_CONTROLS_YOUTUBEDL"
msgid "Calling youtube-dl..."
msgstr ""

msgctxt "IDS_CMD_FULLSCREEN"
msgid "/fullscreen\tStart in fullscreen mode"
msgstr "/fullscreen\t以全屏模式启动"

msgctxt "IDS_CMD_MINIMIZED"
msgid "/minimized\tStart in minimized mode"
msgstr "/minimized\t以最小化模式启动"

msgctxt "IDS_CMD_NEW"
msgid "/new\t\tUse a new instance of the player"
msgstr "/new\t\t使用新的播放器实例"

msgctxt "IDS_CMD_ADD"
msgid "/add\t\tAdd \"pathname\" to playlist, can be combined with /open and /play"
msgstr "/add\t\t将“路径名称”添加到播放列表，可与 /open 及 /play 组合使用"

msgctxt "IDS_CMD_RANDOMIZE"
msgid "/randomize\tRandomize the playlist"
msgstr "/randomize\t播放列表随机排序"

msgctxt "IDS_CMD_REGVID"
msgid "/regvid\t\tCreate file associations for video files"
msgstr "/regvid\t\t创建视频文件的文件关联"

msgctxt "IDS_CMD_REGAUD"
msgid "/regaud\t\tCreate file associations for audio files"
msgstr "/regaud\t\t创建音频文件的文件关联"

msgctxt "IDS_CMD_REGPL"
msgid "/regpl\t\tCreate file associations for playlist files"
msgstr "/regpl\t\t创建播放列表文件的文件关联"

msgctxt "IDS_CMD_REGALL"
msgid "/regall\t\tCreate file associations for all supported file types"
msgstr "/regall\t\t为所有受支持的文件创建文件关联"

msgctxt "IDS_CMD_UNREGALL"
msgid "/unregall\t\tRemove all file associations"
msgstr "/unregall\t\t移除所有文件关联"

msgctxt "IDS_CMD_START"
msgid "/start ms\t\tStart playing at \"ms\" (= milliseconds)"
msgstr "/start ms\t\t从第 ms 毫秒开始播放"

msgctxt "IDS_CMD_STARTPOS"
msgid "/startpos hh:mm:ss\tStart playing at position hh:mm:ss"
msgstr "/startpos hh:mm:ss\t从 hh:mm:ss 位置开始播放"

msgctxt "IDS_CMD_FIXEDSIZE"
msgid "/fixedsize w,h\tSet a fixed window size"
msgstr "/fixedsize w,h\t设置固定的窗口尺寸"

msgctxt "IDS_CMD_MONITOR"
msgid "/monitor N\tStart player on monitor N, where N starts from 1"
msgstr "/monitor N\t在第 N 个显示器上启动播放器，其中 N 从 1 开始计数"

msgctxt "IDS_CMD_AUDIORENDERER"
msgid "/audiorenderer N\tStart using audiorenderer N, where N starts from 1 (see \"Output\" settings)"
msgstr "/audiorenderer N\t启动时使用第 N 个音频渲染器，其中 N 从 1 开始计数 (参见“输出”设置项)"

msgctxt "IDS_CMD_SHADERPRESET"
msgid "/shaderpreset \"Pr\"\tStart using \"Pr\" shader preset"
msgstr "/shaderpreset \"Pr\"\t启动时使用着色器预设“Pr”"

msgctxt "IDS_MESSAGEBOX_CANCEL"
msgid "Cancel"
msgstr ""

msgctxt "IDS_MESSAGEBOX_ABORT"
msgid "&Abort"
msgstr ""

msgctxt "IDS_MESSAGEBOX_RETRY"
msgid "&Retry"
msgstr ""

msgctxt "IDS_MESSAGEBOX_IGNORE"
msgid "&Ignore"
msgstr ""

msgctxt "IDS_MESSAGEBOX_OK"
msgid "OK"
msgstr ""

msgctxt "IDS_MESSAGEBOX_CONTINUE"
msgid "&Continue"
msgstr ""

msgctxt "IDS_AG_TOGGLE_MPCTHEME"
msgid "Toggle Dark Theme"
msgstr ""

